[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區（20）

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日至2019年9月29日逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《退休女皇》 姜濤、江熚生、盧瀚霆
徐於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

追post

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(13）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(14）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(15）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(16）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(17）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(18）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(19）

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

延續返上一頁個post 好奇一問啲糖覺得Ian唱歌冇姜濤咁好？？唔係呀化？？？

其實姜濤響Mirror入面係最標青嗰個，但係唱歌同跳舞就一定唔係佢最好，而且佢把聲雖然易認但係坦白講其實唔係好聽！都係講事實唔好打我！

MIRROR 唱歌最好聽一定係Jer

同意，淨係聲底唔講技巧都係佢最好。
花姐話三年內將佢變做下個陳奕迅，我留名等睇，已經就快一年

呀屌啱先唔記得用不推文
大家都要用呀，尤其是之後幾日

姜濤唱高音上得唔好聴，有d 刺耳，fans 乜話收貨，行內人一聽便知，viu TV 應該搵人教好佢，唔係成日消費佢。
姜濤同契仔一齊出歌，自己人打自己人。第一次一號種籽明顯優勝。但BMG， d純糖又唔鍾意邊個，得神徒追捧。宜家首新歌，契仔首歌都好高質，唱功亦可。姜仔嗰隻都好聽，但有報導話姜糖反應不熱烈，咁一定la, 原先姜仔唱功未必好好，fans 也會好喜愛，但整單野出黎，粒墨又攪咁多動作，乞哂人憎，佢想做姜仔公開女友或者繼續做佢女友，睇怕fans 唔接受已是鐵一般的事實，宜家大家一聽首歌，唔多唔少都諗起粒墨，點會熱烈呀？奉勸姜仔未脫墨之前，都係唱下勵志歌一秒間、玻鏡、ASAP 算。本來最煞食，宜家攪成咁，紅顔禍水，仲要唔係紅又顔值低嘅紅顔。

一向有聽姜仔唱歌，而家呢首自動代入咗佢唱比墨聽

啱呀所以勁唔想聽，罷聽！！

同意，佢啲高音麻麻又唔穩定，演唱會嗰陣唱完高音仲話咦原來我唱到，到底viu有冇俾佢上過堂

反而係成日上堂

但都係好撚難聽 感情又用錯
華麗舞台嗰啲hyper歌用深情語氣 jm9
同因ton用兒歌tone唱歌有異曲同工之妙

夠Alton難聽？上次造星2記招唱ASAP，佢把聲真係... 仲有佢只係講嗰幾句英文 “you ready....everybody steady “ 我一路睇心諗咩料啊？？真係成首歌比佢炒晒！

姜濤，你醒醒啦，呢條仆街女，去到宜家仲死要攪呢d 小動作，唔肯放手，死要借意又講沉默，佢嫌害你唔夠，仲玩？佢心機係點，全世界都知啦，呢d女易溝難甩，姜媽冇教你？狠飛佢啦。契仔首歌上晒榜啦，姜濤果首呢？

推呢個post啦

做乜鳩推呢個post

墨仍然出IG posrt呼應姜的「沉默」post，明眼人一睇，就知只有三個可能性︰

1.如果佢地只係一直曖昧，從來無拍拖--->墨想暗示俾全世界知佢地曖昧緊。
2.如果是真的拍緊拖--->墨想暗示俾全世界知佢地拍緊拖，就算明知會拖累男朋友既事業，她都唔會理，想公開。
3.如果是曾經拍拖但已經分手--->墨想暗示俾全世界知佢地有關係，因為如果由開始到完咗都無人知，她會覺得自己好傻好天真，所以都係想俾人知。

三種情況，都係得出「墨想全世界都知」的結論。平心而論，個女仔當然想自己有名份，但如果是真的愛姜濤的，她不會粗口罵人地fans，請不要再做冇品既事。

契仔係Ian？ Ian首二期大樓 另一個諾貝爾幾好聽，不過可以放多小小感情去唱

個人覺得諾貝爾係唔差 不過都hit唔起咁

幾時再有跳唱團歌？
ASAP 到而家9個幾月都係跳同一首
佢地唔跳到尷我都睇到尷
呢隊到底係咪跳唱男團黎架
歌呢？
官方FC呢？
新一季MIRROR GO呢？
唔好以為出造星II就大晒啦

點都好，都係機心撚

對。

但個儍姜成日話要保護人呢。十個有十個做出道或上緊位男artist嘅女朋友, 都唔會公開, 會做他背後的女人。呢條女死要公開又乜又物，攪到姜濤大好形勢，攪成咁，點解姜仔仍要保護佢呢？

姜濤問過唔知d女仔係鍾意自己，抑或自己係姜濤才溝佢，咁宜家好明顯係借上位，愛你點會咁？到呢一刻仲值唔值得為粒墨而放棄自己咁辛苦經營的成績。人地唔會覺得你係情痴，只會係白痴。風頭火勢，仍繼續拍仲白痴。

想提醒下，今次粒墨在自己story 話人屈咗係同姜濤咁耐，即係話佢一直都無同佢拍。而事實上，有邊個仲相信佢地無野，一直只是曖昧？曖昧成年？條女咁chur都唔會放過姜仔la。佢捉到金蛋後，成個世界都是環繞佢講，follower由幾百，到接近一萬。記住姜仔係有配合寫「做自己」，純條女FF？如果冇野，姜仔會唔會拿屎上身？俾人任抽水。一定係攞咗著數。

粒墨在IG咁寫已構成講大話，仲有同人扮對話話自己唔係佢條女。唔好以為story 洗咗冇，一定有人cap 低你係寫大話，唔好以為可以亂噏，因為你叫人落地獄，你寫大話一定要還。不過，姜仔，飛佢唔驚，佢自己寫冇同你一齊（雖然可能係夾埋），分手要脅你爆你，佢自己樣衰，放心脱墨重生la。

Someone said if you need me, I will be there forever

邊個身邊男人自戀呢，咁like 照鏡？🧐

Someone快出和服相俾大家睇下la

某人someone 某人someone 某人someone
Only u can accept my bad my bad my bad my bad

有幾張無見過
Delete 咗？
My bad 又係咩意思

冇，抽水someone 講過d 野，你可以睇番mirror go 泰國篇

有冇人覺得火星有個叫LWxxxx Cxxxx 一日到黑勁踩教主，又話想姜仔開心，做乜鬧佢個best friend.有fans 講下姐，串人凡夫俗子，賤格！一d 都唔尊重mirror其他成員。

[img]

姜濤都俾POPO 截查

佢啲Fans 快啲出嚟啦

得罪姜b fans!

姜濤一被黑警截班姜糖就咁緊張 平時就都唔講下 最好依家出嚟一齊行

邊到可以睇到啲fans反應？
想見識下

依家個個tg fans gp都討論緊

我呢排冇追姜 又少睇tg 都好少入grp講嘢嚕
不過入面都應該好多離地糖嘅

如果姜濤俾人截 可以令班港豬關心吓時事 都算值得嘅

嚇得我仲以為俾人影到同大粒墨拍拖影到俾人查都冇咁驚，仲好順勢推一推俾多D人知道邊個係姜濤！話咁快IG Followers極速升緊！

我都想知，可唔可以講解下Ching？

妖！墨咩言墨咩語？？根本就全力累死姜濤系列！！

最後一集先好睇

真心有呀diu

冇呀！姜仔狂講my bad 在泰國篇，又有人專登寫。

其實弱弱一問：咁樣畫公仔畫到出腸俾人知，然後人地知道，佢又話人作網絡小說，又扮話冇同姜濤拍拖，其實佢係唔係思覺失調，咁姜仔好危險下，孽緣一場，點相話一定破財走粉。

其實你係唔係打手黎? 乜野都係你講, 真心煩.. 你究竟黑夠姜仔未?

終於有人有相同諗法
件事都告一段落佢仲係咁摷番粒墨啲舊po出嚟講，咬住唔放，都唔知佢咩居心
真係冇興趣睇粒墨囉～佢講到條女咁有機心想上位做乜仲要喺咁Po佢啲嘢出嚟等人留意佢呀？

我唔係打手。知道少少野咁啦。咁你又係唔係粒墨？咁啱key嘅，成日話我自己估，佢又話人作網絡小說，繼續吹。

覺得煩,其實你唔洗深夜四點上連登睇下有冇人話姜仔粒墨，跟住幫拖。姜仔琴日有咁多post, 你都唔去，好多人話鳩佢喎。黑佢亦唔會剩係係呢個post 講。

告一段落？分左手喇咩？

人地都講緊第二個話題啦
係你死唔斷氣咬住唔放
冇人回都要勁講
煩唔煩呀
Move On啦ching
而家一粒墨都咁睇唔開
姜仔第時有唔同女你咪要玩自殺？
其實你咁鍾意講粒墨，你係咪就係粒墨呀？
利用完姜仔就好收手啦
死咬住唔放煩膠到仆街

同意樓上。其實你係咪大粒墨？一直唔畀呢件事完
唔該你唔好再借姜濤上位

大家都憎粒墨，唔想提佢，我明，但大家逃避，唔准人講，一面仍FF someone仍然純真，不停盲目吹奏...

我都好想件事真的完，我就5L洗再講

點會唔比你講 但你要講啲新嘢先得㗎
Public ig 啲舊posts 想睇嘅人一早睇晒啦
一係你搵到新證據再討論過

件事完結與否都係得你講，你咁想討論不如直接dm姜濤

有冇人諗過，根本Felicity就係粒墨?
晌到扮姜糖出post鬧自己，目的係想炒作?

單野根本冇娛記follow
全程晌到捕風捉影
佢唔講根本無人理粒墨出咩post
講d野又同姜濤有咩關係

大家都憎粒墨，但似乎你最鍾意粒墨
就算你唔係粒墨，你都係佢打手啦
死唔斷氣，做打手做得太明顯啦

你想件事完，但就得你一個講完又講
正一廢老肥媽mode
又唔讀書～ 又唔做嘢～
淨係識講粒墨

我不是粒墨，我都冇矖幸福肥。

無人對粒墨有興趣
無人理你有冇晒幸福肥
唔該可唔可以收收皮呀？

agger，冇新料爆冇進展就咪撚翻撻啲野黎講

屌，講到想警剔世人咁，姜濤咪話咗沉默囉，你仲想點撚樣？

入黎支持Ian BB

成日覺得Jer唱歌係嗌歌

其他人可以好似Jer咁嗌得咁好聽咩?

一入黎支持完Ian就話Jer係嗌歌
真心定假膠

收嗲啦ian條垃圾都撐

我覺得唔係假膠，北韓出黎係咁上下

問心講Ian同亞Jer都唱得好，雖然唔知點解呢度有好多人都好似唔鍾意Ian，我估大慨可能因為之前玩MG黑面，但係我記得佢有訪問都講過話好後悔因為玩遊戲時認真左！Anyway呢度都係Mirror討論區，唔一定要支持你所鍾意嘅人先可以喺度講嘢嘅！就算更多人唔鍾意Alton同Stanley，相信呢度都會有佢哋粉絲！大家都係講尊重姐⋯⋯唔使下下人身攻擊話人垃圾嘅！

都唔係嗌嘅，唱歌用氣方法唔同啫！阿Jer把聲底都靚㗎!加上呢一年裏面嘅演出經驗佢都好穩定！所以難唱嗰一兩句通常都會交比佢係冇錯

我又唔覺得佢係粒墨喎！因為佢都講到粒墨有幾機心重同衰～正常如果佢係粒墨通常都會為自己講說話！

弱弱一講我都係喺度先知咁多嘢，好多姜糖可能已經一早知或者自己心中有數，但係我呢啲小薯仔就真係唔會咁細心留意咁多嘢 所以話連登真係好正！可以比我八到咁多正嘢 感謝各位巴打絲打，繼續期待齊齊討論食花生

我都唔覺得佢係粒墨，但係粒煩膠就一定 都係嗰句，一日冇新料爆都咪撚再提粒墨，唔想俾attention佢

契仔唱live勁唔穩定wo, 唱自己歌都忘詞

唔好咁天真啦
如果單嘢真係煲大咗
娛記就要追住粒墨要佢澄清
到時發覺原來真係唔係
粒墨就變受害者
姜糖就變衰人
到時其他人就會認定鏡粉都係無腦垃圾死港女

屌咪撚再提佢啦，仲要FF埋咁多可能性 佢係撚邊個值得俾娛記追呀？ 係咪要喺連登煲到佢上位先安落？正中佢下懷

曾經刀，好似你先係打手，每次，不停斷定姜仔不是和粒墨拍拖，轉了話題，你一樣咪照回人地又再話冇拍拖。
今日都撲出來䕶駡仲唔係，我本想唔再講都忍唔住。

會員「曾經刀」每次都係走出來轉話題，我都發現係。
如果真的無拍，點解又咁緊張要怕人討論，怕什麼......

開兩個account自己撐自己?
兩個統一口徑，無fact check扮有fact check話我「成日出來轉話題」?
Felicity係P牌仔，即係呢個account先係真身啦
你究竟為左咩要晌到炒作粒墨同姜濤?
其實佢有冇拍拖係唔怕人討論
我係怕你呢d白痴粉騷擾人，拖累全部鏡粉都畀人當係白痴

在連登討論區討論Mirror及姜濤好正常，
發言既人可以是任何人，不一定是鏡粉/姜糖，
有眼睛會自己睇，你唔使話人地係「白痴粉」，
呢三個字已經暴露左你無口德，你用字粗俗先係「拖累」呢度,
我用字從來好斯文，更沒有騷擾人，如果一個言論斯文既人會
「拖累全部鏡粉都畀人當係白痴」, 一定唔會係我啦.....
你自己才知自己係咪打手，我沒有說你是，只說你一出來就轉話題。

所以真身係扮好人扮斯文，需要時出來扮正義扮中立
另一個身份就做癲粉，鬧人搞人唔使負責任
難為其他鏡粉要孭埋你作既孽

我只有一個account，不認識會員Felicity，
不要胡亂作嘢，曾經刀，你係咪打手唔緊要，請做人要有人格please。

咁有趣?
Felicity晌到發癲、鳩估、捕風捉影、騷擾人、死咬唔放、死唔斷氣你唔屌
有人質疑佢身份時，你就出來屌?
仲要上升到人格問題?
你仲想用呢個account扮好人扮幾耐?

有人有同一觀點就話人兩個ac
無point 同人講就算巴啦

唔通有人撐你，我話全部係你d friend 咩

好人account拆唔掂又轉返返來呀?
而家我話你「白痴粉」你唔嬲
反而第一時間出post幫佢澄清你地無關係?

你試下兩個人考試錯既地方一樣，你答老師兩個人有同一個觀點唔得咩
睇下老師信唔信你?

咪咁啦大家都唔想姜濤中伏姐！

如果好似你咁講就梗係天真啦！
問題係有娛記影到佢哋都一定會否認，除非真係咁失策影到拖晒手咀晒就冇得好唔認！
仲有從來冇人覺得粒墨會係受害者，只會覺得姜濤係受害者⋯⋯ 就算有冇拍拖呢件事發生，結果都係一樣，姜濤永遠都係高高在上唔會有人話佢不是，佢永遠都係啱嘅那一個！所以你所謂嘅冇腦垃圾死港女永遠都係一地都係⋯⋯ 因為鍾意得Mirror都係港女派（包括我自己)!

你用錯比喻，你竟然用考試答錯題來比喻兩個人的觀點一樣?
九唔搭八！不要拉低討論區質素，
我同其他會員有類似既睇法就係一人用兩個accout?
你完全無邏輯可言......重申我只有一個account
你既留言我會特別留意，因為你傾向誤導其他人......你自己才知自己係咪打手。

屌你地好撚煩，私怨撚咪撚喺度洗版 仲要係為咗粒墨，痴鳩線

你都EQ 幾低，我被d 盲粉話我鳩估，點點點，又話我係打手，又話d 野大家睇過哂，唔好再講，我停了。但你自己又可以繼續出post FF姜仔冇拍拖。多一個人駁下你，你又神經刀咁不停鬧鬧鬧，到底你鬧乜春，叫人收皮，你自己又唔L 收。

你話你係無腦垃圾死港女我係同意既
但係可唔可以唔好拉埋全部鏡粉落水

如果真係有娛記問
到時粒墨可以否認之餘，再spin去自己點俾姜糖騷擾
之後娛記再問姜濤，姜濤代姜糖出來向粒墨道歉
然後無人會訪問姜糖
標題: fans騷擾粒墨，姜濤代道歉
然後外人會對鏡粉有負面印象
唔想同鏡粉混為一談
結果Mirror吸唔到新fans
舊fans又課金課到窮
最後Mirror收入萎縮散band
我真係多謝你呀

吊完啦好冇

請你一個人繼續盲撐，保住Mirror成隊人收入。
你最關心Mirror收入。

我只係認我係港女派，但係港女又如何？死垃圾港女呢啲咁嘅說話係你講嘅啫～

冇諗過你可以FF到去呢個層次！

姜濤同Mirror有咁多粉絲記者係唔會得罪的，寫都唔會寫衰粒墨！再講粒墨咁樣回應啲post又講晒粗口又鬧姜糖我又唔怕呀！

寫都會寫衰粒墨唔會寫姜濤衰**

呢到討論區高質過咩?
之前Felicity晌到鳩估、咬人、同粒墨私怨大過天好高質?
姜糖神徒互屌好高質?
由頭到尾個討論區就低質到無論

你話我傾向誤導他人
咁我既言論又會導向其他人去到咩處境?
Felicity既言論又會導向其他人去到咩處境?
你地鍾意講八婆野，咪自己開group傾囉
使乜晌連登公開屌?
你話好似ianology咁俾人踢左出group，要公開件事同官fc攬炒就話唧
而家單野放上連登屌，係咪有人希望有娛記mon post會炒起件事?
如果炒得起又對邊個最有利?

係討論區傾Mirror既事，有幾低質?
我說你傾向誤導他人，是說你既出發點，但你唔會成功影響其他人，
你叫人私下自己開group傾更是好笑，你係金正恩獨裁者?
會員可以係連登傾有興趣既話題，需要維穩禁聲嗎?
都是想問同一句，你怕什麼? 你覺得偶像唔可以傳緋聞?
你做咩要「維穩」?會員公開討論咪公開討論，香港人權利！

即係你覺得娛記搵姜濤解釋呢單野會得罪姜濤?
娛記搵姜濤解釋係盡記者本份喎
姜濤新人來咋喎
仲要行清純偶像派
娛記可以一個報導寫到姜濤收檔
你可以參考返當年陳曉東張柏芝單野

我意思係有料爆實會有人寫，無論個記者幫邊個都一定會報道出嚟，問題係我覺得因為姜濤太多fans同埋佢夠乖同清純，啲記者都好錫佢，所以有咩都會就住寫唔會寫衰佢！即係等於當年東方同太陽都有報道阿嬌同Edison單嘢,，但係自己人一定就住寫！

Mirror討論區傾Mirror梗係無問題啦
係傾粒墨有問題唧
請問粒墨拍拖關Mirror咩事呢?
否認左仲要死咬唔放
係呀，連登可以傾任何話題呀
但唔該唔好晌Mirror討論區講唔關Mirror既事囉
想知姜濤有無拍拖，你去ig dm佢問啦
晌到估估下，捕風捉影來把撚呀

仲有，根據你咁講法，你都係傾向誤導他人喎
我講緊你個出發點咋
我話你想炒作單野幫粒墨上位呀
因為你就係粒墨既其中一個分身呀

其實連登冇分低質高質嘅，至在有嘢爆有嘢講大家一齊分享食吓花生咁姐！好多嘢係唔make sense ，咪睇吓自己想唔想睇想唔想加入埋一份傾下討論下囉！揀啱topic中嘅咪一齊研究研究，唔想咪skip咗去囉！冇壞嘅

夠啦，做乜成日提我咁多。係，我係唔like 粒墨，但你地又話我係佢，仲無稽，你終於講真話覺得我同粒墨有私怨咩，你勁鬧我，咬住我唔放，你其實係粒墨，定係佢打手，想鬧9番我，宜家係你延續呢個topic同成日提娛記，我從來冇提過娛記。我在連登發表，這是我的權力。你咁驚娛記爆，你叫姜仔真係唔好同粒墨一齊，狗仔咪一定唔會跟到，洗乜驚。

你認為呢個討論區咁低質，咪走囉。

你寫的:「但唔該唔好晌Mirror討論區講唔關Mirror既事囉
，想知姜濤有無拍拖，你去ig dm佢問啦。」

姜濤的事就是關Mirror的事，我係度討論光明正大。唔使你批准！
正如我係連登時事台討論831太子站事件，我有權利討論，你唔好
叫我直接ig dm盧偉聰問佢，你完全是想人禁聲，怕到心虛.....

當年陳曉東都好乖好清純好多fans
結果女方扮受害者出來喊兩喊，咪又係要著草去台灣
仲要陳曉東當時唔係出道一年都未夠既新人
雖然姜濤被譽為超新星
但係都有文章寫姜濤開始後勁不繼，派歌成績一般
好快年尾派成績表
如果姜濤有負面新聞纏身
畀Ian爬頭拎左新人金
姜糖就真係喊都無謂
淨係可以繼續嗌「花姐淨係捧契仔」

姜濤既事當然係Mirror既事啦
係粒墨既事唔係Mirror既事唧

請問粒墨ig出咩關Mirror咩事?
係咪夾硬話佢ig關姜濤事就可以晌到討論?
咁係咪求其一個想上位既網紅
晌到開個account話自己ig某個post其實係同姜濤flirt緊
就可以晌到借頭借路搏上位?

如果你係都要晌連登傾，go ahead
但係唔該去娛樂台開個新post
唔好晌到搏上位囉

你又話收皮既，我已經特登唔覆你
結果係邊個想延續呢個話題?

你究竟知唔知連登係公開討論區
你低質咪算囉
做咩要同鏡粉攬炒呢?

咁即係點，連登都要一言堂，話呢度所有姜糖同花姐一樣用人頭擔保，姜仔冇拍拖。好唔好？睇怕宜家花姐行出黎，200% 唔敢再咁講。你講張栢芝陳曉東單野無意思，唔係扮細，呢度相信冇乜人知你講乜。

你不是回覆我，但不停提我個名，不停鬧我做乜9。仲有，你不停FF 講如果姜仔點點點，什麼契仔點點點咁L長氣，連n 世代d 人都講埋出哂。暴露哂年紀啦。

屌,你地收皮啦,成班係咪活喺平行時空
今日咁撚多事仲喺度講自己啲私怨
不推文回覆啊屌你

成班訓係姜濤床下底咁
係咪拍拖都要講咁撚耐
弱鳩智，出面打緊仗呀屌你老母

有粉絲被捕
姜濤拍拖關我撚事咩

咪係，無啦啦鬧乜撚野交，嘈生哂
btw你自己都唔記得㩒掣

真係睇燃到燥底，你地偶像係咪拍拖講左好耐，係真係假都唔關你事，人地有人生自由，咁大個人，終有一日都會有女朋友，有錢有樣佢鐘意要點揀點識朋友都係佢既私生活，你地班支持者可以不滿可以發洩！接受唔到唔like咪走人囉，揾個件啱心水，cls講完又返轉頭再講，重覆又重覆，食你地花生都睇燃到厭！好心私怨私了啦，你地擺d野上枱公審咁款，又暗示又明示，想你偶像如夢初醒知道世界好醜惡，謠言又好，真事又好，信又好唔信又好，我唸你地都係想佢睇到傳到佢耳邊，覺得為他好，但係不停私怨不停喺度嘈，互相攻擊到年尾跟住屌到下年冇意思，根本就係落井下石，好心收下把口，做d有建設性既野去支持你地所支持既人，人氣大不如前，好心收下口當積福！

所有鏡粉都要齊齊整整啊屌
鏡粉發夢一定要小心 不被捕
齊上齊落啊

Sor ching 琴晚太撚心痛太快手
姜濤拍唔拍拖關我撚事咩,鏡粉要齊上齊落啊
見到有fans被捕真係堅唔開心,希望佢平平安安

有粉絲被捕
所有鏡粉都好唔開心
今晚麥花臣開唔開得成鏡粉都會齊上齊落全面閞戰
應援被捕鏡粉

係Mirror討論區唔可以傾成員嘢係咩世代, 我如果喺呢度講Mirror 嘢就代表我冇理政治野？係咪我做過啲乜都要寫晒出嚟㗎，on9
出面發生緊咁大件事！咁你地又走入黎呢度?

人氣drop 就要佢自己檢討一下喇,一有時間就掛着去拍拖，好心練下啲歌，高音位又上唔到，已經忙交，又顧唔到咁多野，新人爆紅左，要維持，但又未夠實力，不能單靠個樣，掛住溝女。只能怪自己唔爭氣，我都好激心

我只係想討論單野（成日話已經討論過，係你地討論過，我冇討論過，即係你哋討論完我就唔可以再講？！！！）呢個就係大家要爭取的言論自由

我就要俾人插都唔出得聲！什麼私怨？宜家有人誠信受到質疑，我想睇清楚佢係一個咩人，唔得咩？佢連自己偶像小豬條片，都攞埋出來撑，我都好失望。原來呢度咁多維穏

佢唔爭氣咪脫粉囉，鬧乜啫
佢係衰的話經理人會話佢，fans憑咩鬧偶像？
屌你老味激咩心？姜媽咩

唔係維穩，係覺得你弱智
姜濤拍拖關你叉事咩
咁唔鐘意咪脫粉囉

你都痴鳩撚柒線
唔撚鍾意就唔好睇啦仆街
呢到係講mirror呀
Mirror唔撚係得一個姜濤呀
屌你洗足幾版都唔撚心熄
又冇point淨係識無限loop
屌你正一林鄭上身
死藍屍死撚柒開啦
屌你老母你返去睇肥媽啦仆街

夠喇你！煩唔煩呀？不停摷啲嘢嚟講抺黑姜濤，抺都抺夠啦

真係煩到咩咁！表現差咗一定關拍拖事？廿歲未定性會心散唔出奇。睇得出佢都知錯，近呢幾次表演病住都出盡力啦！佢病緊都博晒老命咁跳係上唔到高音就俾人捉住係咁講

你冇討論過？討論得最多嗰個係你喎，你直頭由頭到尾帶動討論，如果而家考緊oral你攞埋A添啦，你個名出現得頻密到我識串 你好似林奠咁delay，所有人都討論完，你肯撤回呢個topic未？

其實你成篇插佢嘅野咪就係上幾個禮拜啲人講過嘅野 多謝你summarize，可以終止討論了

今晚原本去睇Error，而家完全冇心情睇
覺得今日都係要出旺角，不過唔會係為睇show

點解唔取消或延期?

我諗佢哋都想俾自己同俾大家舒發吓呢呢排抑壓咗嘅感受。。。買咗飛既又嗌吓叫吓舒緩吓情緒都係好既

咪鳩理條粉腸啦， 開口埋口講條咩鬼女人見到都唔開胃， 講 Mirror 咪講囉， Mirror 之外既人呢度無人有興趣去討論！

開波

有冇睇error show
Edan果part笑死我扮大陸佬
嗌香港人加油果陣好感動

冇啦?

嗌口號、靜立，都感動左，鏡粉錯粉好嘢！
多謝Error令我哋今晚有得輕鬆下嗌下！
個show意外地成場都ok好睇，起碼冇廁所位！
error首新歌都好好！
比想像中多mirror，其實抵睇過平時mirror啲爛鬼呃錢show好多又唔洗早排，食飽飯先入場！

Edan扮得好鬼似不愧為mirror嘅鄉音擔當
Jer扮Hip hop仔都好大突破！
雖然反開契仔，不過契仔扮保險佬都唔差！
Mirror唱404，都驚喜！
最尾有遊學修、恆仔都

error 首新歌好聽
曲詞都好好

個show本身都高質
同埋今日睇特別入肉

大陸姜你唔撚係呀

花老母冇教你答你就仆曬街 成句比紅媒01做標題

係咪弱智相信佢講呢句野係冇心 但係搞到我好嬲
黑衫=示威者？？=比人查係應該？？？
不如立法禁黑衫算啦

又好似講緊事實喎，黑色後生仔一律查 不過花姐真係可以教一教佢答，比01害死

佢緊係冇心啦
佢蠢呀
由拍拖單野到查身份證單野全部都用錯曬方法應對

有冇片？佢係咪exactly咁講？定畀人斷章取義？

心痛mirror冇周耀輝填詞

屌!!!!大陸姜你冇撚嘢呀?琴日重咁多人聲援你嗌沒有暴徒只有姜濤,個show咁多明示暗示都冇教到你

雖然平時好憎viu撚鳩啲fans,但佢肯俾error排一個咁嘅show都真係勇

同埋我琴日先發現error經理人已經正式係濟哥,定其實已經好耐?

好耐 一直都係

濟哥做得好過花蛆多好多
睇到我我感動，睇得出真心為佢既仔仔！

01PK 高質

蘋果寫得正常好多 垃圾01

濟哥真係做得好 之前mirror有100問 佢就搞個error每日一問 仲有即時update error ig唔似mirror之前個ig咁人地叫佢更新先更新

01一向pk，佢返喇，可能佢真係冇咁講呢

想知error show 入面個首歌[雲蕩過 春風吹]係咪就係佢地首新歌
係193story聽到 但用歌詞又search唔到

係 好似七號先正式出
我們不碎

好好聽。。。

Edan ak 193 dee
會唔會比人滅聲

其實仲有lokman stanley tiger佢地真係好好

本身viu同花姐都黃應該唔會嘅...希望
冇追錯星

之前有人話呢度淨係可以討論Mirror，因住俾人反

反囉 我都冇話真係邊個Ge fans

契仔個北韓fc係咪玩鳩佢

好心就咪撚po契仔啲fancam出嚟啦，平時MIRROR表演無留意佢，真係唔睇都唔知契仔跳得咁撚hea，唱又成日走音，樣就更加

老實你如果已經單飛咗，話知你跳到一舊屎咁，但既然仲係MIRROR到，唔該注意下自己態度，唔好影響成個團嘅表演質素

花老母有mon post嘅，快啲教下你個契仔

老實呢條片黎講無咩問題wo
佢有排的確係做得唔太好
但近排睇佢跳係可以
唔覺得佢hea

為反而反
剩係呢條片來睇唔係跳得好好但都唔係叫hea吓嘛

ching你認真？
佢跳舞有出力，有投入個表演？要唔要再睇下其他仔跳成點
咁我又真係無留意開契仔以前係咪跳得更加差，係咁啱睇佢fc啲片覺得好hea，好似完成任務咁

如果唔計花老母保護，契仔出道一年咁嘅跳唱實力，放去造星二可以有幾多藍燈？

如果你哋覺得契仔出道一年，仲係咁嘅表演實力，可以吸到粉，咪繼續縱容佢囉，ok無問題㗎

我只係講出自己睇法，反正睇佢表演完全唔會覺得享受，唔講AL lokman跳舞勁嘅，就算係Jeremy edan 姜濤都跳得好落力，表情好投入，你會睇到佢哋表演嘅個團火

唔洗咁勞氣，你當佢係background dancer算啦，平時人地襯托佢多，一到跳舞就佢襯托返人，咁諗條氣係咪順好多

睇到mirror去error2/10個show嘅表演 仲好睇過平時佢地自己出show⋯多元化又夠新鮮感 連佢地自己都好似開心歡樂啲 又可以free啲咁講嘢

平時次次都嗰幾首歌 fans都睇到悶
次次睇show又要課金

睇片都覺得好好睇 佢地個個都好投入 又有突破 同error有火花 好過平時3首歌嘅show

睇show嗰日心情好複雜，再加上前一日英皇偽人集體賣港，所以見到mirror error一齊唱長相廝守嗰part特別感動，差啲喊咗出嚟雖然佢地唔紅但好慶幸香港仲有佢地直覺覺得自己無追錯團架

嗰日諗住無得睇架啦 最後睇完好感觸 好開心香港仲有Mirror同Error

係 12個仔仔表演個陣都笑曬 好正
Btw sorry頭先唔記得用不推文 大家記得幫幫手開返不推文回覆啊

係真·本土偶像

挑，Twins出道10幾年唱歌咪又係一樣咁！人哋出道一年都唔夠仲想點？仲要以前係冇跳過舞，起碼佢自己知道跳舞唔係佢強項而且佢比起以前的確進步左好多，當然仲有進步空間，但係絕對唔認同你所講嘅Hea跳！

我完全同意

你同屎比真係笑出聲
依家係跳唱男子組合 跳得好係基本
更何況係睇態度 hea到好似求9其出一出嚟
唔講跳舞 連自己唱歌個part 到依家每次都走音
每粒音都飄下飄下唔穩定
不過可能幾hea都好都出到歌 單飛到
Solo歌就嚟多過mirror 全團嘅歌
垃撚圾花老母viutv

你地唔好再話契仔啦
人地好撚委屈架
一心想做唱作歌手但係又要跳舞做男團
佢肯跳足成年ASAP已經好撚俾面

呢個真,d仔有得自由發揮自己度表演開心好多

而家來來去去嗰三首歌， fans唔悶佢哋自己都悶啦.還返以前好charm嘅仔仔俾我!!!?!

嗰日教主正到爆edan超神似阿jer好cute連契仔都好好笑

原來你真身係契仔打手，見你留言咁耐一直都係狙擊姜濤，而家明白了

如果支持者就係打手咁呢度大把打手啦(包括你自己都係)！我係特別鍾意Ian姜濤同AnsonLo，我係打手就唔使之前寫咁大篇肺腑之言啦，直接踩人咪得囉！烚吓烚吓

Well，搞清楚，支持者 =/= 打手。

支持者係見到偶像衰一樣會大力屌佢，但你死攬契仔又幫佢搵藉口，仲唔係打手？契仔將自己同jer比，你又將契仔同twins比，果然有點嘅偶像就有點嘅粉絲

Well.... up to you! 隨得你點講⋯⋯你話係咪係囉！我自己知唔係咪得囉！

阻一阻你地討論
麻煩善用不推文

我一直有用㗎

你有幾唔想佢地進步呀？
差唔多出道一年啦都hea跳

係心態上呀 覺得跳舞唔叻就唔重視？
咁又話想做全能藝人？
花蛆你搞搞佢啦 你竟然容忍到個契仔進步得咁少

你都搞笑 搵twins幫佢兜
咪就係你咁講令到佢覺得咁跳都無問題囉
邊有進步空間

到底佢表演有幾分真幾分假

屌原來回錯

開po啦

edan係娛樂風雲好正

睇完造星2 發覺lokman真係好鬼正

睇預告片，MIRROR同stephy套排球劇幾正咁，AL啲戲好咗，成班仔仔好青春viutv今次係拍先好，信任的遊戲都無咗下文

想問信任遊戲游咗去邊？ 仲叫人點信任呀？

新前傳嘅排舞幾好睇！Mirror好正

新前傳明顯睇到mirror屌打造星2
雖則契仔都係跳得好7
但其他本身好撚普通既都跳得好左好多

個劇本柒到咁
算數啦

真心 有時跳得最差唔係契仔

吓仲有邊個
Alton?

姜濤昨晚先出IG story, 墨之後出IG post，
「這真的是我」、「這不是我我不是她」呢兩句不要只有我看到，個女仔動機係咩⋯⋯

屌又喺度見到粒墨

墨真係好柒
又出現

佢真係好煩，不斷刷存在感

大粒墨死唔斷氣又想用ig傳情博人注意

沒完沒了，好煩

粒墨煩極都唔夠post佢上黎嗰條友煩，懷疑佢就係粒墨本尊

我連睇佢IG嘅意慾都冇，完全唔想俾fo佢

同感..
所以應都唔想應，費事俾fo佢

邊鬼個黎

屌你老母臭閪
咪撚再post粒癦啲野啦

今日AK個生日會好撚正 氣氛又好好

講多d

Ak玩得 又放
有神秘嘉賓tank 呀神做mc
下年有一定再去 仲有啲甜品 macaron好好味

無去不過睇相見d週邊勁靚!

今日唱嗰幾首歌都好好聽
認真AK唱歌真係進步左好多

ASAP扮姜Son唱果part 笑死

AK個台風真係好撚勁 佢唱情歌抒情好有feel 跳唱又令到全場high爆 佢完完全全做到駕馭舞台

見你哋吹到咁大，去AK谷睇下啲片
氣氛係唔錯嘅，唱歌好聽就……再努力啦
AK好似唱咗好多首歌？其他仔生日會係咪得一兩首？

好羨慕,點解人哋FC咁好,有啲淨係識cap水.
頂你個肺集完資淨係知道啲錢捐撚左去大陸做豆腐渣工程
究竟幾時先捨得公開盤數,使唔使cap返screen俾你睇你哋當初承諾啲咩啊

你又知佢哋無cap

吹到AK唱歌進步左好多，佢唱咩歌都係鏈住喉嚨鳩嗌
唱抒情歌以為我爭佢幾百萬
唱返比賽歌即刻露哂底，成年都無進步
閪茶撚不了

睇相見個場成個show咁有曬台
同其他仔好唔同

而家有d想去lokman果個

唱左5首加兩首encore 係仲有進步空間嘅 但比造星嗰陣已經好左

7首 屈臣氏 lazy dayz果d show都冇咁多
認真jer應該做呢d形式比佢表現下

佢又唱《先入為主》好難聽唔覺有進步
仲有首《感激我遇見》都唔掂，連音調起伏都無，但AK明明有學過唱歌，係咪個老師唔識教技巧？

你自己睇下各fc俾咩價錢有d咩之後再講

錯過咗報Jer生日會

最緊要睇得出係消費班fans定係真心回饋班fans
Cap水就一撚定啦 唔cap點撚樣做 俾得值就得啦

好撚過平時課金show 嚟嚟去去嗰幾首 一出又收幾百

我覺得係睇下fc點搞 老闆鐘意唱歌 生粉鐘意睇咪得 好過啲得幾個人可以互動玩遊戲

回咩饋
咪就係fans攪翻比fans去
真係要回饋就Viu攪啦

stanley 皮皮 肥仔 果d一早有女友但一樣多fans
問題係粒墨真係奇奇怪怪又黑人憎
其實viu有無同造星班仔講明拍拖小心/唔好同fans行埋?
之前有個造星仔仔(唔係mirror但係依家係viu藝人)係ig約我個fd出街

Stanley 肥仔多fans

姐係神

可唔可以唔好再提粒墨,好撚煩

我寧願俾課金show,啲仔仔仲有錢落袋
Fc啲錢根本唔知去晒邊
1000得兩條電話繩件衫同個袋,現場d禮物加埋又1000
再加入場費,一個教主生日承惠2500.最後你發現啲錢原來去咗大陸,真係多撚謝

咁moley yimk嗰啲都係嘅...

同埋AK生日會有捐錢箱捐去亞馬遜都幾好

但自己仔仔生日，點會唔想去
明知cap水都去，唉，屌

求上邊個 ching講畀大家知

約成點？有無下文？

仲有Error

其實有幾個都好正
生粉捐錢去阿馬遜好好
獨角獸去狗場做義工
蛋白粉去捐血
我全部都覺得好有意義

有時唔一定要用好多錢，出力都可以好好

最後無去 條仔話約去個studio奇奇怪怪咁
其實都仲有幾個其他造星仔仔follow佢 同埋大台藝人
唔知佢本身就fd底 定純粹ig識

「條仔」？？
被約嗰個係仔？hehehehehehe??

條仔應該係指造星仔

閱讀理解0分
姐係條仔叫佢個fd去studio
都幾狗公

無錯 身為藝人要小心d

屌係喎 唔撚記得左搞手都係fans黎

暫時係得豆腐渣先係最撚on9 自把自為fc第一位

其實諗落都幾撚慘
做fans做到做埋義工仲要比其他fans屌
不過衰on 9果d fc又真係抵屌

咁官方fc究竟幾時有

垃圾viu都冇諗過要搞,依家義工都大把人爭住做都只係因為好多人都想霸住個仔,完全唔係為佢好

不了了之左啦
Mirror都就快一年
仍然冇官方fc
仍然三首歌
仍然tg圍威喂
跟住又有新一班仔

神教即刻立見高下

就算唔屬FC 嘅都做好多野
為仔仔好定抑或係想個仔留意

真心好想知點解要收fans咁撚多錢,但係都搞得咁撚差
盤數呢屌!起碼人哋ian fc最後都有公開
神教完全係黑洞,除咗個濕鳩生日會,前前後後都集過幾次資,究竟啲錢係俾班仆街admin拎咗去做咩

[url][買嘢送比教主，但用私人名義/url]

著草

見到星座撚比comment真心笑咗
你邊位

我都係今日先知原來去一去生日會要$2500咁貴

買蝙蝠俠同Lee 同教主影相

東華一圍

$2500！咁貴！憑咩呀！

咁要問神教偉大嘅admin

入咗敎你就是佢的人，唔好咁計較果一千幾百喇

我冇錢同fc咁玩落去了,sorry教主,其實我好愛你的
加上我真係好唔順氣啲錢拎咗去送中

捐大陸圖書館真心on9

比錢fc個仔又冇錢收，買佢啲代言買飛睇show仲好

妖！又傳情⋯⋯可唔可以唔好係呢個字？

講到口臭佢都聽唔入耳架啦， 由佢撞吓板啦， 俾人呃晒 d 錢無錢養父母佢先識驚架啦， 阿爸年紀又大， 阿媽身體又唔好 , 一個20歲既男人追尋緊夢想既時候應該做咩我諗佢都好應該知道

用得呢個“字”粉絲就算唔捨得嬲你都一定會罷買！ 咁你 target 仲會有咩人？？ 做野唔諗下後果既，冧女唔係咁做架， 如果係佢迫你表態咁係害緊你咋知唔知呀 ？ 一個好既女朋友係會默默守護你， 幫助你， 唔會令你俾粉絲誤會同嫌棄 。。。

拍拖咪拍拖囉,你班人平時又話想佢拍,而家人哋真係拍又要鬧,係咪玩嘢

條片六月拍嘅，係咪傳情都好，都改唔番啦⋯⋯

呢度d 人，最憎人講粒墨，但你地偶像姜仔都成日掛住粒墨，Men UNO 訪問都要提住佢。
姜濤的默（墨），乜都話默默（墨墨）乜，默默物。
好心姜仔唔想飛人唔捨得粒墨就認咗佢，唔好成日提住佢，攪到大家睇到眼火爆。唔好講又巧合呀！

最代表到自己係＇默＇字

煩撚到

岩岩睇返娛樂風雲 好似有一集都有呢粒墨出場

好煩，沒完沒了

其實會唔會係粒仔都係支持送中
AL好似從來無表過態

鏡仔入面邊個有表過態？
Frankie Stanley alton edan ，仲有無邊個？

因ton個生日會咪又係一樣
集資1000送垃圾，仲要集1000都無成set，又爛鬼燈籠，真係好撚肉酸

以家好似要解散個fc，換新血喎，咁咪好囉，d應援物差到一個點，班人又圍爐私追，早走早著

幾多錢?

拍拖咪拍拖，成日傳情，刺激fans, 大家都想睇佢工作，宜家係佢成日在大眾面前成日傳情，出歌詞，出post , 演唱會講，訪問講, 成日提住粒墨。但又要扮無拍。怪人講，點解唔怪姜仔？個ig story昨晚才post。

月尾有新團歌喎， 好期待呀， 希望唔好係慢歌， 十二條友唱慢歌表演真係無咩觀賞度

Frankie Edan 有表過咩？

好似講左係快歌
仲話舞會跳得更勁

正呀！ 真心希望年尾到舊豬肉奬都唔差

原出得少都唔係唔好， 一兩首年度之歌好過出一堆但一首都無人記得。。。花姐識玩呀

年尾 “分” 到舊

一千蚊， 扣埋 book 場音響嗰啲， 唔清楚多唔多人去， 如果人數少真係要夾大份， 人多先可以攤分。。。。
一千蚊幫個仔攪到開開心心都值得既， 2500就真係過份咗少少， 叫學生妹點算呀

平時都好靜，依家一講粒墨就好似個個撲出來講其他嘢。唔洗急，慢慢講。呢度仲可以自由講

冇嘢求 唔好又cm 11就得

應該走唔甩喇
mirror隻碟係11做

唯有唔好咁期待 費事到時失望

[url]識人遊行撞過Lokman[/url]

我都想係快歌！想睇佢地排新舞，希望勁過ASAP啦，佢地真係要跳唱先夠吸精同有氣勢

希望分到啦，不過真係要快啲出，都就黎年尾喇

商台未必得
得返10個星期左右
就算播到失禁都應該追唔到

新城...... 應該都有嘅

又轉？轉過啦喎之前

我都想係重beat快歌, 希望正過ASAP

豬肉來講因為新城有可能分埋俾隔離村， 我覺得機會好似麻麻， 商台鐘意俾慣性既自己友， 組合奬都微， 港台仲難捉摸， 專俾老野， 好似更微。。。

原來我天生烏鴉口， 講咩衰咩， 一定要話佢哋唔掂

原諒*

Edan po口罩相上埋新聞

好似最少3萬8

Frankie 係ak仲係喜茶撚果時有係ig表態過

咁AK都有嘅

其實我估12個都黃架啦
係睇有冇出聲姐 公司應該唔想佢地出咁多聲

佢講2500係因為集資+買場入面既野+入場費姐，唔集既話係唔洗咁貴，但神教集1000都好似有成套啦
因ton集1000係無成套

Lokman 佢地本身果個班底應該全黃，即係因ton同dee佢地果班

係！突然有幾個人又撲出來講其他野
例如會員「千種晨光」、「壞孩子」、「能源標籤」等，大家可以繼續討論關於Mirror，正如我想討論姜濤一樣，唔使被人帶風向，只想表示，
企圖掩飾真相的人，明眼一睇就知，香港人好醒目，唔好自認呀！

前排見公開招聘新admin
都幾好笑，之前成班八婆夾埋迫走舊fc同admin，以家班八婆又自己唔做，唔知係咪內鬥攪唔掂

我都覺佢地應該全黄，只係冇好直接咁表態

係囉，之前個admin好似係俾而家班admin逼走，而家又換人

拍拖唔係問題
問題係姜濤一直扮A0講大話呃fans錢
仲有條女真係好醜樣+犯眾憎

唔好忘記Jeremy fc
集五舊水都係得爛鬼小卡+手幅
呢啲濕鳩嘢，平時fans都會自己整嚟免費派啦
其他fc唔係送公仔，就係衫同帽，或者PB

唔計集資，宜家個個仔生日會都收四五百入場費，仲要好多都只係去partyroom搞，場地費洗幾錢啊

唔該viutv叫12個fc都出明細！

你係咪攪事？你哋講姜濤同粒墨我無興趣所以唔參與，但我無撚叫你哋收聲。響Mirror post我講Mirror要畀你點名？

佢有表態過, 佢唔搞生日會都係因為唔想係呢個氛圍下搞.

中point!! Agger
個廣告隻字同獨白一出真係火都滾
呢個完全擺到明，「做自己」都行埋一邊

你憑咩話人地真係拍？是我的疑問句

仲要畀錢Viutv㗎，佢每次都出幾個人陪仔出席生日會係要收錢

係討論區提到另一些會員個名好平常
你做咩咁反感？？我只舉例，你繼續講其他野

好貴，如果10個人每人都要3千8。

集資唔包場入面既野? 集資係做乜? 仲有幾多其他野要俾錢?

咁都仲唔係真拍？攞自己工作同社交媒體成日玩隱喻傳情好好玩咩？最慘係而家姜濤主動，以前得條女自己濕鳩講埋晒啲暗語感受，姜濤冇表態都還好！但係而家⋯⋯

琴日條片一出明眼人一睇就知咩事，以往班糖都會好雀躍傾番BB有幾靚仔可愛同埋廣告裏面啲內容，吹捧又好乜都好⋯⋯阿石頭大哥只係最初出花絮Story個個都讚不絕口，但係出埋條片有埋旁白，糖門都冇乜點出過聲！總之真心真係失望又失望⋯⋯

望就咁望
對唔住都要講句
如果有港豬或藍 果個仔會即刻跌落12

鏡粉 1020尖沙咀見！

第一次睇ASAP仲要係Studio Version，嗰陣覺得已經好好睇好正！我都係嗰陣對AL另眼相看，12個入面一路跳緊好難望唔到佢。今次佢哋話仲要再勁啲我都期待緊⋯⋯

做鏡粉首要條件唔係有錢，係要好撚有錢

ching你計條數俾我睇
我算你Jeremy生日會個partyroom一萬蚊場地費

fans集資一千幾百，入場費四五百，買fc啲濕鳩嘢又要一千幾百
加埋成2000一個人100個人都20萬啦，有幾多係俾返隻仔啊？

人哋姜糖神徒放銅鑼灣大屏，Jeremy fc放觀塘站咋，燈箱價錢差幾遠啊！frankie個仲衰，連燈箱都無

唔該viutv要12個fc出明細啊！

集資咪純集資，整燈箱、禮物、應援果d掛
生日會還生日會，入場費係另計，買野都另計
不過老實，fc無話一定要人集既，自己想集資幫粒仔做宣傳咪集囉
但有d fc就會係有集資過既優先有得去生日會既資格

我對某d成員真係有保留

1020 五大訴求 缺一不可

100個人都有集資同買嘢咩? 仲要個個集一千咁豪?

講到明集咗資嘅優先去，邊個敢唔集啊？
仲要集得最多嘅前十名先有Jeremy簽名嘢

講真有幾多個普通fans會咁大愛集資一大筆錢比fc做宣傳
有錢都留翻自己送禮物比隻仔 東華買圍檯同班仔影相啦

我唔知佢係唔係真係拍,係你哋講到似層層

睇我都睇姜濤啦,鬼得閒留意粒墨

我以為窮人唔配做姜糖神徒 原來unicorn都係

雖然片係幾個月之前拍攝的
唔知而家係咩關係
但果一刻嘅用意係擺明同墨有關
如果粉絲仍選擇呃自己話係巧合
只是自欺欺人，「默默」已經擺明提佢啦，重覆十萬次呀！！清醒吓！

Up乜春啊咩撲出黎講其他野咪撚懶醒啦傻閪

沒有最cap，只有更cap

唔好以為講粗口好叻，露底無品
你照討論其他topics，
我只是舉例有其他會員喜歡講其他野（唔關姜濤呢單野）

其實你不停提粒墨又要姜仔粉絲醒你用意係咩？ 你想姜濤脫粉咁你粒星就可以順利上位？ 你成日你地偶像你地偶像拍拖， 咁睇怕你都唔係姜糖

其實係姜糖心目中姜濤開心就夠, 佢之後既表演唔好再 hea 住做就已經夠

我諗鐘意佢既係因為佢上台既嗰種光， 嗰種攝人既星味， 而唔係佢係唔係 A0 , 如果佢一世A0 我諗仲恐怖， 會俾人懷疑佢係咪正常男人

如果粉絲係因為佢係A0 先鐘意佢我諗呢啲粉絲先至要醒下！ 娛樂圈入面藝人係娛樂大家， 無必要連條屎腸都反出來俾觀眾睇， 藝人從來都係包裝出來既商品， 你睇得開心就買， 唔開心可以出門轉左唔會有人為難你

係呢度講 Mirror 任何人都可以， 12個人已經夠多夠亂， 九唔搭八既街外人可唔可以唔好再提， 你要追擊姜濤你有道理請繼續， 可以鬧佢忘詞高音唔穩等等， 無謂既其他人無人有興趣想知， 謝謝

連登唔爆粗仲係連登咩？ 都 onL99

究竟姜仔對粒墨對得多，抑或幫佢影得多。近墨者黑，連表情都學埋佢，又巧合牙？邊有男仔做呢啲咁撚樣表情，short 上腦。班fans 又話可愛？佢學哂粒墨炸！

而家係有班人想係Mirror 討論區「限住」人地討論D咩話題，唔想人講姜濤的愛情，
用心何在？？偶像傳緋聞好正常
我一早講過呢度唔係北韓一言堂，
你亦無權代表姜糖發言，大家點睇會自行判斷。
藝人拍拖好正常，唔認也有自由，我地連討論都要被罵，你慳D啦！你係邊位？？

蛋白粉去捐血？唔多覺眼有提過
全部去捐定點？

認同
咁唔鐘意咪脫粉囉，姜濤嘟咀都關條女事，
創作力量同幻想會嚇你一跳
講其他嘢就係掩飾真相 事實係姜濤拍唔拍拖，I don't care

牙你老母

Jeremy個燈箱好似係同人聯名添咋

因ton個件衛衣成本一定貴過神教件爛鬼tshirt
而家所有所謂褔利都要睇有冇應援,神教講明集資都係應援
最唔gur係之前好多人想要tshirt,佢死都唔出,最後要集資勁多先有,玩死啲無錢嘅人

好多藝人都嘟嘴影相喎！你唔列晒出嚟？
咁都有得廢up一餐

你自己識講呢度係連登討論區呀，
唔係ViuTv討論區呀，討論愛情都唔得？？
如果是ViuTV討論區，你都無理由唔俾人發聲！

而家你成日 up 條垃圾既相上來做乜鳩先？？ 如果姜濤拍拖佢女朋友都要俾人討論， 咁其他仔既女朋友你唔能 up 埋上嚟？？ 你厚此薄彼得咁緊要既？ 洗唔洗Mirror 成員既老豆老母都 up 上嚟呀？ 關事呀？

而家你一開始講就俾人話咩？ 你 up 完又up , up 完又再 up 疲勞轟炸先有人頂唔順叫你咪能再 up 啫！ 條垃圾又唔係靚， 呢度講 Mirror 架你係咁 up 其他人 ig 你覺得無問題？ 其他11個仔唔值得受你尊重呀？ 你識唔撚識尊重其他團員架？

呢度討論 Mirror 呀 ， 邊撚個話討論愛情呀？

你睇清楚我從來沒有post過墨的相上來，
是另一位會員F post 的，你唔好屈我!

雖然連登仔都以為姜仔係手足 但以鏡粉身份我就覺得唔係

正經討論 Mirror 都俾人話帶風向， 咩世界呀？

我要聽 Mirror 新歌！ 要睇 Mirror 熱舞！

我記得有睇過story
蛋白粉捐錢好似俾東華三院定唔知邊個機構既
但有招募人捐血咁搞笑咩

你班人想限住人討論姜濤的事業，唔想人討論佢的愛情，而家咩時代？？你有控制權？
又唔知呢度係連登！

姜咩濤呀， 係 12人 Mirror 討論區， 唔撚係姜濤個人討論區你明唔明呀？

其實姜仔明知大家都FF勁冧佢，而佢死要同條女不停傳情，fans 見到點會唔hurt，你私下冧佢我地唔理，重點係又醜又犯眾憎，靚都話姐，咁即係挑戰fans 忍耐力，姜仔又話想去更大舞台，衝向世界，再拍呢條女再傳情，2020都衝唔到。班所謂die hard fans 來來去去得果d，仲要有d逢仔必追, 梗係don’t care ! 唔通剩係靠連登班打手咩，今次高調講「默」又啱？
你估佢fans 好多？三場係重覆fans, 唔好太沾沾！

人地搵你做野讚你，全因你有班忠實fans做後盾，點解要公開冧女虐待fans。九月先傳完情，你估佢會怕fans 即刻散咗咩。

你可以繼續討論Mirror新歌
講足100頁都得！
但你無理由叫其他會員唔好講咩話題！

講左好多次唔好比fo條女
係要提係要講

歪理！

我對姜濤戀情都好有興趣，但有新嘢先啦。「默」條片六月拍，條女上個月又畀人影到有仔，其實再講呢單嘢開始悶

好想MIRROR新歌快啲出！！！！！
希望今次有驚喜

如果係， 都幾有意義 ， 嗰日有訪問姜濤俾人查身份証單野， 佢係正隔離不停擠眉弄眼都幾攪笑， 佢腦筋都幾清晰， MG 答問題又快

佢哋唔會明個問題係佢哋太煩，講個啲花生又係無證無據，仲要提完又提，提完又提，提完又提！嘟咀嗰篇真係笑到我反肚
弱智無極限

屌，嘟嘴都係學佢？我唔知你係近排先鐘意佢定點，但佢上年已經成日嘟嘴㗎啦，你唔好話佢地有眼耳口鼻都係抄對方？

講真佢同粒墨啲野已經講咗好耐唔係old news，大部分fans都知道佢地嘅野，要因為咁而脫粉嘅已經脫咗，淨低嘅都係接受到嘅人。如果你接受唔到咪脫囉，你覺得佢唔可愛咪走囉，咪再喺度教唆其他人脫粉，懶係眾人皆醉我獨醒咁

再加上如果佢係要拍嘅，佢事業ok表演認真又真係冇乜理由唔可以拍。如果話佢會摧毀純情形象，咁都已經kind of摧毀咗啦，唔差在繼續拍落去 而且fans可以控制到佢咩？全世界都叫佢做手術佢到而家都唔做，你想叫佢唔拍拖真係幾難。

仲有個個fc一樣收咁多錢咩?

嗰陣唔係話有首廣告歌會出架咩？ 我仲以為係呢個但睇落又唔似。。。。。

唔敢有期望
期望越大失望越大
用平常心等佢地出好啲

希望真係勁舞

唔係自欺欺人，係已經接受咗，佢要拍要玩暗示你都阻唔到佢㗎啦。勸佢表演要認真都勸過一大輪，你仲想大家點樣清醒下呢？似乎大家都已move on

太過分囉， 當金魚咀奬門人 gem 死架？？！！ 拿我好尊重 Mirror 同 gem 既我唔會亂 up 其他人既相， 因為 suppose 有常識都應該知

係呀嗰陣傳話有首廣告歌，跟住又冇咗回事

應該都係 d 熱血老尷詞啦我估。。。。

佢真係好痴線
究竟係咪仲讀緊小學
點解講野可以咁低b

帶風向呢個term真係濫用，討論明星嘅無聊post都有風向咁巴閉

我覺得佢似c9粉多啲

佢d語氣似c9粉

姜濤琴日先出傳情post 都唔講得，d生日會都過咗好L 耐，咪成日仲講緊。

造星2話同Mirror 一齊分小組 ...會唔會係12人各人帶一隊咁玩呢？ 有冇人知 ？

尋日出咩 post 呀廣告來架喎

唔係唔講得但你可唔可以唔好再貼條女既相呀， 好多人都唔想睇到佢個樣， 想睇既自己會去睇啦， 你咁樣係強姦唔想睇既人雙眼， 你明唔明咁樣其他人有幾慘先？ 你就高枱貴手大發慈悲做吓好心啦

而且有新話題咪講囉， 好似生日會既野都係爆緊之前唔知既野， ak 生日會最近先攪， AL 生日會仲追緊數。。。姜濤生日會都無人提啦

你有 point 咪繼續講囉， 頭先你話佢靠粉絲 ff 呢啲都有道理架， 都無人屌你， 你唔好再貼條女相上來 , 講野到位又有 point 無人會嘈你架

點睇得出？
大陸姜靠黑衫被查事件，搏咗咁多手足同情
如果佢真實情況唔係黃都幾反人類

笑撚死 咁都吹到20萬
眼見unicorn大部份都係學生
點會集到個個 $2000
柒左啦

想做善事就自己去做啦
高調比晒全世界知好似好突登
冇左本身做善事嘅意義咁

尋日佢自己post ig story 呢個廣告傳情，之前六月拍都未出，點傳情？平時啲訪問，又唔見佢深夜出story?擺明啦！

我諗應該唔會個個人都集資掛
死忠集一千幾百可理解
學生或者團粉純粹個個仔都支持下嘅唔會集資啦
重要請下攝影師 場地佈置 甚至我見好多FC有準備飲品零食 果啲都係錢黎嘅
加埋宣傳費用
籌備一個活動都要用好多心機同時間嘅
當然實有FC係俾勁貴錢但得勁低汁嘅回禮
但都有FC搞完FM之後好多FANS都覺得滿意
要求所有FC都出明細有啲講唔過去

你已接受咗姜仔同粒墨拍拖係你已去到另一境界，你有權發聲。

呢個group 太多人明知係真拍拖，扮無知，維穩，我講乜d人都話我鳩噏，寫九千幾個post黎ban 我，其他人講乜野都冇咁好反應，咁呢啲人又乜野心態。

我亦有權講野，我冇教人走粉，我只是講佢成日話去追尋夢想，佢不停傳情係要fans 接受拍拖？定接受佢同粒墨？

咁又點解要整場大龍鳳呢？粒墨寫嘅story 話忍咗咁耐俾人屈？

我唔接受人講大話講得咁多，擺明玩鳩班fans，又要大家死心塌地。有本事咪公開，班人直接促使佢做「偽人」

其實呢姜濤九成 post 都係深夜出既

其實係咪傳情呢又有咩所謂呢， 唔洗一付惡毒家婆審心抱咁既態度既， 人地唔知仲以為你俾姜濤飛咗所以咁大反應

其實香港咁亂已經少咗人追星 , 有星仲可以睇我寧願貪一時開開心心咁睇下舒吓壓， 而唔會不停去挖未經証實既黑材料去自虐

蛋白粉有組隊去捐血
我見佢地fc 之前開live 有講
因為ALTON 之前有講過wor

場地去爛鬼partyroom
集資俾啲濕鳩小卡同手幅，仲要講明前十先有簽名
得一個聯名燈箱放觀塘站
其他仔fc就算cap咗水，都叫有大型宣傳，有慈善捐款，幫到隻仔
請問Jeremy fc cap完咁多水去曬邊？
fans俾人呃咗咁多錢，要求出個明細都唔得？
難怪宜家都搶住去做星二仔admin啦，咁多福利，擺明cap水都仲有大把friends維穩

"呢個group 太多人明知係真拍拖，扮無知，維穩，我講乜d人都話我鳩噏，寫九千幾個post黎ban 我，其他人講乜野都冇咁好反應，咁呢啲人又乜野心態。"

其實冇人ban你啊，大家都知道，冇人扮無知亦都冇人維穩，純粹係因為已經討論過而又冇新料所以先冇乜興趣再講，如果有新料我係有興趣討論嘅。而且就算佢係拍拖咁又點呢？你想佢分手/公開？直接TG PM同佢講比較有效，佢會睇㗎

"我唔接受人講大話講得咁多，擺明玩鳩班fans，又要大家死心塌地"

你唔接受嘅話可以脫粉㗎嘛，你覺得佢玩鳩fans，但其他fans自己唔係咁諗咪得囉

佢出果件好似同之前成班神徒果件唔一樣
不過神教都比k姐玩殘哂啦
玩admin&friends攪到教主走哂粉
以家k姐好似失蹤咗咁

Fc story？我無follow

以家攪生日係咪最低限度都要有善事同燈箱應援先可以開生日會呀？

其實都洗咗好撚多版啦，仲要下下都長文咁講

講邊個佢呀？因ton？樓上講緊班粉呀
因ton係mg表現係好既，做司儀都唔錯

我覺得佢同AL都似係港豬
咁耐以黎都係好大件事果日講句小心、平安之類
然後繼續開開心心post下禮物

係的，條片尋晚先出，
我見到有人提我先留言，更冇upload相。
而有人仲係不斷講過咗好耐生日會，fine,
其實各有各講，我鼓勵大家留言!

Alton之前有講過咩野？咁你有無份捐呀？

討論區的原意係俾想討論嘅人留言
而唔想討論、或無興趣睇的人就自行離開
道理好簡單！
而唔係唔想睇嘅人叫留言的人收聲

大家唔好再理佢地喇！唔啱傾唔好傾喇，留意番佢地幾個個名，幾有心入嚟討論

投訴某啲人成日洗版loop同一件事都係自由嚟

但係Frankie係谷到叫人唔好講政治喎

我在隔離政事台都有留言討論HKDI的cctv事件
成個台的人都不斷講緊同一件事，唔通又要被人投訴？？
你冇興趣某個題目，唔代表我唔可以關心

觀塘店都算貴嘅站
應該好過巴士站

你咪繼續講囉，我就係喺度投訴呀，唔得咩

唔係呀嘛 佢點都好過果班星2喇

應援物可以簡買唔買都得 集資都係
我就冇集資都去到 買左小小應援物
MC又有細貓 時間又算係咁多fc黎講算係耐
之後又有抽獎禮物 30幾張簽名postcard 10幾張簽名poster 5封Jeremy手寫嘅信 大約有一半參加嘅人會有抽到禮物
又有安排一個人人都有份嘅禮物環節 fc買左yes啲野送比fans
而且個個都會收到fc嘅回禮禮物 入面有一個係鎖匙好高質 每人有兩條
Admin都要返工 搞party都好攰嘅
所以400蚊黎講 其實都幾抵

估唔到班仆街神徒借教主名義攞著數

唔知佢咩原因啦，但佢ig之前好常表態

好似有人仲係星2 admin添
第一集都見到d神徒圍參賽者

原來有咁多野，聽落都唔錯呀，樓上做咩講d唔講d呀

成日都影到佢哋

攪錯呀，仲出埋鏡慌死冇人知

如果唔強迫集資咁$400聽落又ok喎，最緊要大家玩得開心

咪又係cheap,整件tshirt好q平囉,fans個件幾十,憑咩佢要一千?!
其實除咗k姐,真係fans嘅都知a字admin玩殘神教啦
淨係識admin&friends點會唔走粉啊

哇，好撚多謝啊admin大大們
postcard同匙扣洗幾錢啊？
講到明集咗資嘅優先去，邊個敢唔集
學生唔食飯都要逼住擠啲出嚟啦

無去過其他仔生日會嘅咪覺得你哋抵囉，去過有對比就知幾cap水
人哋其他仔生日會送公仔同PB，送衫同帽，你送postcard

講咁多如果真係無cap水，怕咩出明細啊

唔止神徒啦頭幾集仲有花姐即場指住篤爆有揸住因ton手幅嘅粉去圍星2仔
早2集又有2個糖接受埋訪問，話撐酒粒仔
有個仲要著住姜fc出嗰件糖tee，同玩過MG問答環節
節目好似仲有播其他粉，不過比較印象深係呢啲

Ak個班睇aiden?

A字admin點玩殘法？more

樓上似係忠蛋白粉 fc live都睇

好似走得粉最多係教主

潛咗啦佢
問有無份捐血即潛

你個名
我諗起某人叫粒星，肉麻當有趣

我都有咁諗，係咪同一個人黎架

欣賞佢咁都打得出而改

走到同Edan Jeremy差唔多人數

又要屌又要做
咁驚比人cap水咪唔好去囉 有人迫你咩
集資冇話必要又可以講到話唔敢唔集
一係自己爭個admin翻嚟做囉
講到咁好賺攪個活動賺廿萬 我都想做喎

留名推下呢單

原來Stanley fc今日都announce正式換admin喎，究竟mirror邊個fc未換過血？

可能驚自爆自己係admin

Lokman 同 Tiger好似都未郁過
AK算唔算冇大變

記得之前有因ton admin自爆過

你都幾多歪理喎，其實你係咪就係admin大大啊
想去自己隻仔生日會，就一定要俾fc cap咁多水？強行詐騙？

有邊個fans集資唔係諗住fc會洗多啲落隻仔身上，唔講你哋派啲濕鳩嘢，爛鬼聯名觀塘燈箱，最多咪幾千蚊放一個星期，連慈善都無做

俾人督爆cap水就叫人唔好去，肯出明細未啊，Jeremy fc！

咁又誇張咗啲，AL走粉極都仲有個基礎係到嘅
睇東華慈善同Lee，神徒課金能力都仲係唔嘢少

本身好欣賞Jeremy，諗起去個生日會俾佢哋fc cap水cap成咁呢排真係搞到有啲心淡咗，希望遲啲edan同jer仔生日會搞得好啲

AK老母唔係無做admin了咩

好期待jer生日會係個小型音樂會

唔知邊個
條友用fc ig自爆

我冇份捐血
其實我個個仔fc ig 都有睇
佢哋有出過story 有捐

係咪佢地一定唔可以讚？
我係記得佢地捐血同獨角獸去狗場做義工

二樣野比捐錢都難
我唔明咁都有得話唔好

呢到真的太奇怪

FC 喜惡太明顯

追MIRROR 睇FC ig 都要討論

Lm睇
手足你比咗幾多錢集資，咁慘情！
佢哋喺邊到寫明要強制集資咁可惡
個爛鬼場地，燈箱果啲仲唔嗱嗱聲落返個廣告
訂返個場，出返個價黎大佢啦

依單野真係提翻出黎都柒到有畫

咁都係走左個啫
起碼另外兩個都起到無大改

娜姐好早果時已經話唔做啦
以家又再講既

機會好大

放暑假咪返黎玩下囉

Tiger應該郁唔到啦，人地潛水做野咁好，又用心

話唔定聖誕假已經會翻尼

係咪截咗報名啦？
呢段時間掛住光復香港，追唔切，好想去呀

都無話捐血捐錢唔好
清你太過敏啦

讚潛水做野用心都有2個負皮

我想去都報唔到呀

Full咗？定報唔切名？

冇追開post
係關於咩事

咁好賺就全職追星啦

唔記得左報
之後有問但已經報唔到
好想聽阿Jer瘋狂唱歌呀

好耐啦

個老母仲日日係個谷度上水仲活躍過ak
啲生粉日鳩日老母早晨 唔知以為個谷老母有份

煩撚到死 朝朝係度老母早晨
唔知以為AK阿媽都係個谷度
另外兩個搞生日會好似都搞得幾好
前日官方ig有相睇 好似幾正

你估viu真係咁好人，免費比啲仔去出席FM?

alton啲粉係咪走咗好多？

佢地個group好似走左好多人

佢做得好好呀
同埋一直都覺得小虎隊好團結

新admin幾時上任？

尼到咁多admin大大
我都可以話我識admin

你都幾多歪理喎
明碼實價你自願比ge叫詐騙 小學畢業未呀？
咁好賺你唔爭個admin翻嚟做？
佢哋好似係4個admin？廿皮分四份都每人袋五皮喎
以你個程度應該一半都搵唔到
快d去做admin啦 會發達嫁

上面都有人提過viu收fc錢當出job咁計
出明細有比較你驚唔驚你個jeremy cheap過人呀？
唔知佢個價有冇姜仔一半呢
Viu逐個仔收錢 唔好話叫佢迫fc出明細
分分鐘佢哋先係唔比fc出明細果個

其實你係咪就係admin呀,擺到明佢哋就cap水啦
唔出個仔收幾錢出返其他野用幾錢都好應該

我贊成出明細呀
話曬係fc名義集資收翻嚟
但上面條友講到攪個生日會賺廿皮
唔好再吹大d
咁辛苦攪個成一百人ge活動仲要比人屈cap水賺大錢
又講到自己幾咁委屈比人搶左二千銀
屈埋其他unicorn個個都一樣比人搶二千
睇唔過眼

其實收得人錢， 係咁二出番條數， 都責無旁貸啫， 通常做 fc admin 都係嘔突， 做條數出來呃吓同情點計都係賺咗

人數又唔係多 ， 條數有幾難做呀

我感受到我已經得罪左蛋白粉admin
定前admin?

利申先
睇完mg之後對因ton好感度上升
都冇覺得過做善事唔好
冇咩事我出返去睇立場蘋果live

咁辛苦趕走咁多人
最後咪又係無得做

星座撚個admin係藍絲 fc會唔會有人同佢割席？

點解知係藍絲？

係花姐谷撐警，出晒名啦

但大表哥黃架喎

比個藍絲做admin

好耐冇睇tg 原來咁多花生食

想買，知唔知可以點買？

想儲齊12個公仔（如果有）

可能除左佢冇其他人想做
聽講佢會踢人出group

擺到明cap水，仲要大鳩人唔好去，惡撚過黑社會收保護費
一講出明細就扯東扯西，話你唔係admin大大都無人信啦，前兩頁仲扮曬嘢話自己已經半脫粉

12個仔viutv都要出場費㗎啦，大家都一樣收四五百蚊，點解人哋其他fc可以派靚嘢，可以大燈箱，可以做埋慈善，就得你Jeremy嘅係特別啲？答我啦喂！

做unicorn真係好搬撚慘，俾fc cap完水，仲要講句admin大大辛苦啦

你同果d自己話自己黄絲但係要罷黨鐵就話冇辦法 要罷美心又話冇得揀 有咩分別？
上面有人話冇集資都照有得去
係咪你集左覺得自己戇鳩左唔憤氣？

生日會我冇去
你咁鍾意公審咪放曬12粒仔生日會d嘢上嚟比較下囉
吹到賺廿萬喎 我都想觀摩下
到時睇下viutv接唔接翻嚟自己攪

係聽講好似有人喺group講黑警啲嘢就踢咗

不過其他fc好似喺另外集資再做生日應援？
unicorn有無再另外集過？定淨係收左生日會錢

老母做咩唔做admin?

清你踢爆咗人，得到一個負皮啦

真正攪到走粉既除咗班佳麗，仲有仆街ViuTV

你以家儲咗邊隻？
應該都好難有齊12隻啦

我都想知

係咪比老闆炒呀

做admin吃力又不討好，應該成日俾啲粉絲小爆，未必頂得順！

小老母ge特別多

連登特別多

點解嘅？其實都好想知點解連登特別多人唔鍾意Alton Stanley同埋成日鬧老母？

我得小濤濤
最想要 IAN 小卓賢

呢應該就係傳聞中fans出果隻教主

係ig見到

咁另外一個fans 整嘅
係咪有得訂？

靚過fc整嗰隻好多

Fc整果隻係點樣架？

出咗啦，教主自己都po左story，不過係fans自發做，聽講生日會前神徒表示好想要，FC企硬唔做。但做左果隻核突到嘔既攬枕

老母唔係話唔再做everything 咋咩？好似無話admin都唔做

Ian果隻賣完了，其實最靚係小Ian, 眼細細最似

我啱啱見到原來因ton都出咗公仔

呢隻唔同樣,另外果隻都係我有朋友話我聽先搭單買到咋.

生日應援之一，但唔太似

有集資！有賣應援物！而且admin係谷講到明，集咗資嘅優先去生日會！集得最多前十名先有Jeremy簽名嘢，驚死大家唔肯課金！

仲要集咗五舊水都係得啲濕鳩小卡手幅
其他仔fc集五百已經有公仔同PB，有衫有帽

沒有最cap，只有更cap！

唔做everything咪即係唔做Admin囉

咦我當時誤會佢只唔負責ig

真係好似
好想要

希望可以再有得訂

即刻去睇一睇好醜樣

你竟然無alton果隻

集資到底係為左啲應援物定係想生日會搞得好好睇睇

之後有得訂，我有問

因ton fc出品不嬲核突,都唔知係咪玩佢

以前都算正常 依家就

佢仲要續個續個覆返人講早晨
屌 佢係咪覺得自己好威

我又覺得點整都貴唔過FC出果d精美產品
因為神徒自發整嘅應該無咩利潤

一個fans出完另一個fans又出？點解可以咁古怪，人人拎住隻唔同樣嘅公仔但又代表同一個人統一啲有返啲代表性唔好咩

你係邊度問呀？幾時有得訂？

老母不嬲都搶撚曬另外兩個admin風頭

又唔係有官方fc出，無官方認證樣都無所謂啦，鍾意咪買多幾隻

dm fc ig 佢地覆

講起 個陣諗住拎哂12個揮春
我俾因ton果張嚇一嚇

唔知係新admin定舊admin整
但你話玩佢我真係信

我ge理解係
集資還集資 集資可以整應援品整燈箱
賣嘢還賣嘢 賣果樣嘢你想要咪比錢買囉
入場費還入場費 要去生日會咪比入場費囉

但硬係有d人覺得集資係要收翻等值ge嘢
咁d錢收翻嚟就用左響整集資禮物度
咁同賣嘢有咩分別？咁點解要叫集資唔係賣嘢？
每個fc都有出手幅小卡派 有借用應援品
又唔比fc cap水
咁d錢係邊度嚟？

首先，生日會呢啲嘢本身就唔應該係fans自發搞嘅event啦…… 你不如問下viutv個官方FC去撚左邊……

其次，唔會有咁多人集資。tg gp有1000幾人，唔代表1000幾人都肯出錢，出得都唔係個個都會出得多，尤其啲學生妹最多咪拎100幾10，唔好expect財政真係好充裕先。場租、應援品、裝飾、茶點、攝影crew、燈箱樣樣都係fc出錢㗎，樣樣都係錢啊，如果真係咁撚好揾，viutv咁發錢寒仲唔鳩衝cap你水? 點解俾fc做係因為

其實jeremy生日會都唔失禮…又有細貓mc，個個都拎翻一大袋應援走，場地音響都唔差，反而你諗下viutv乜都唔撚做坐享其成，係咪仲谷鬼氣先

之前好多人問過話無架喎，話生日會限量架，以家又有得訂？
可唔可以分享下你問fc個對話黎睇下呀？
睇下係咪真係有得訂

你自己dm 去問好嗎？

我相信答法一樣

冇利潤啦,純粹係你訂得多平啲,訂得少啲就貴啲.咁佢哋俾人打壓唔係個個知咪貴啲囉

唔係唔比佢cap,但係咪應該有限度?
如果賣嘅應援品貴過成本好多倍,最後都搞唔掂條數,係咪冇咁大個頭唔應該帶咁大頂帽?
既然大家咁多疑問,公開盤數咪一天都光晒?

我就係聽住我朋友兜口兜面問過，同你講既唔一樣
諗住睇下係咪fc耍鳩我朋友
你又好似好清楚因ton fc既野咁
你幾時問架？定其實你係蛋白admin，以家準備比人買公仔呀？

好想要點解老母生日會仲有得上台影admin大合照明明都唔撚做啦

本來有4個admins，3個一齊起身，依家剩番咪係藍絲嗰個

下 咁撚厚面皮???

教主生日會400幾蚊之麻, 個結婚場地咁鬼靚,肯定好貴,又包埋自助BUFFET咁多野任飲任食,包埋禮物果D, 好合理啦, 學生妹比400幾蚊咪得囉~
樓上話2500,應該係加多1000集資, 同880蚊買紀念品, 咁呢D豐儉由人,你可以全部唔買,唔集資既, D紀念品真心貴
好奇其他FC生日會,通常幾錢左右?

可能D妹妹只係鍾意追星既感覺,唔係真係好專一鍾意一個人,
無眼睇, 明明教主屌打曬星二D參賽者啦

攬枕真人樣都好丫,仲要係卡通,唉

好奇想睇下
咁攞唔攞得齊?

你好似仲清楚過我啦
你咁想知咪自己問lor

佢生日會前我問過話生日會參加先
如果有剩先會有得訂

生日會後我再dm 問過，佢哋係話有小量有
我仲問過可唔可以而家訂

佢哋話唔可以，因為唔多
要點完數先

不如話
集資 買應援品果班人
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
冇錢就唔好集資唔好買啦
又要做又要屌
唔係話唔應該公開盤數
係吹到人哋cap水賺大錢
吹水冇成本 人哋做果個就有成本
義務出心出錢出力仲要比人抹黑比人屌
你睇下班fc admin做得幾耐
有幾多個fc冇換過人呀
咁好賺點解會唔做呀

講多次 我贊成公開盤數呀
不過到時公開左
果d人見到條數原來係蝕ge
唔好又話人做假數 又話人冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
見到條數係賺ge
又話人賣嘢集資cap咁多水
又話人d錢唔係放響粒仔度囉
完左個生日會係咪唔使再做應援？
好心睇嘢唔好咁表面啦

吓,咁cap水嫁
佢哋IG寫明集資$100有爛鬼folder透扇透咭？書簽？小咭？貼紙話幫補生日會同應援
無買啊，$100 wor 咁x貴
上面兩位手足水喺咪比人cap咗100蚊
佢啲週邊就有買啦
見果日人地谷計咗週邊夾埋全套喺200幾蚊,
設計唔錯
散買好似抵,以為都幾平wor,嗱嗱聲買postcard
好似25蚊有3張同folder 好似20蚊,仲有爛鬼9折
50蚊唔洗,原來買貴咗啊
貴過其他，貴咗幾毫？
上面兩位手足一齊揾黑警拉佢哋，幾毫幾蚊wor夠我地飲幾日水啦

剩返藍果個，叫Stanley 點算呀
話哂佢都好黃下

我點會仲清楚過你呀，你連蛋白粉圍爐捐血單野都知
利申：捐血係好既，唔係話捐血有問題

你睇你講野幾官方
你唔係admin真係好難信囉
一係你放個dm出黎睇下啦，記住cap埋日期呀

你都好奇怪

我check 返佢地連tg 都有答過
(10月頭）

我就唔會放dm 上嚟，我唔見其他人講嘢要放dm

你不停來回同一問題，我答完又答
你喜歡啦

我冇興趣同你糾纏

留意番我冇話佢哋賺大錢,賺大錢係個位unicon講
但係我好想知佢哋收咁撚多錢啲錢去咗邊,就係因為要送中?有冇問過集資嘅人想唔想將啲錢送中?????
你捐其他慈善機構無人會話你㗎喎,點解無端端要俾錢大陸佬做豆腐渣工程??重要比成3萬幾??
如果唔捐大陸係咪啲嘢就可以唔使收咁貴?我講嘅冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽就係呢個意思
就算未發生而家嘅事,政治敏感嘅嘢唔應該做呢啲係常識啦下嘛???

200幾好合理喎,咁點解神教賣成千嘅?

咁都老屈到⋯⋯

神教不嬲都係柒嫁啦
大是大非ge嘢都冇d意識
唔關公唔公開條數事
係公唔公開都係柒

呢啲咪就係我所講嘅冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
如果唔係場地攝影全部揀貴嘅再加要比三萬幾蚊去送中,啲紀念品真係要賣咁貴去幫補?集資1000但係得勁少嘢?
啲嘢揀到勁貴最後啲錢邊個比?咪fans囉
你fc班人有錢比得起,好多學生想去都去唔起呀
你哋可以話無錢就唔好去追星,但班人好明顯冇考慮過我哋學生感受

原來Jeremy FC 200幾蚊喺合理架
咁點解上面喺咁鬧,搞到我以為買貴咗tim
幾蚊買到枝波棒糖架！唔怪得上面某位喺咁追擊啦
神教唔喺不嬲貴咩,完全買唔起ar!
買翻啲經濟FC應援算數
教主生日會無去ar 窮人比唔起錢去咁多個生日會
默默去免費活動

點解全部posts 都係講fc

冇新歌
廣告黎黎去去得幾個人有
連MIRROR GO都冇埋
仲有乜好講？

佢厚面皮唔撚係第一日既事 admin都冇做仲成日刷存在感究竟係做乜鳩聽聞AK生日會有片睇唔知見唔見證到老母上台一幕

鏡粉1020尖沙咀見

生日會一個接一個 講下班仔係生日會既表現 都想比較下

我見其中兩個$380

admin大大，你嘅意思即係，生日會的確cap鳩fans水，但會用返係Jeremy以後嘅應援到？

ok，大家都收到啦，就睇下你哋跟住用返幾多出嚟，生日會連小小慈善捐款都無做，咪撚又再賣貴价應援物，你哋生日會仲有大把錢未用完啊！

大家會睇實你哋！

係咪cap水，有腦嘅人都睇到，咪柒再兜啦
cap得咁誇張，仲要態度咁撚惡，我有錢都唔想再俾你哋賺，幫Jeremy趕粉你哋都算叻

Btw价你老母

邊到有片睇？

可能好得Stanley 歡心呢？🤷🏻‍♀️

everything個 YouTube channel 好似係

唔齊 早排撚拎哂
樓下貼左圖我再形容下
個紙質係宣傳單張咁樣
A4 界開三份

佢應該以為好多人好鍾意佢
暗屌佢有幾撚多佢可能真係唔知

不如你睇實你自己響度比幾多人屌過你吹到人賺左廿皮先啦
千其唔好再比錢fc賺呀
fc賺少你一個會蝕死嫁
呀不過你好似話100個unicorn個個都比二千去個生日會
唔知有幾多個同你一樣咁叻叻同fc割蓆呢
記住所有應援品唔好買 派手幅小卡唔好要
做散粉啦喎

唔夠人講就收一收皮捐翻入你老母個閪度
唔好撚出嚟係咁屈人屌你就係admin
就係唔係admin都睇你唔過眼呀柒頭

佢地？邊個有答？可以公開係tg話到事又答到咁確實既問題答案，除咗「細」admin之外，應該無人做到呢個位，我又唔見呢位admin有講到，我驚我miss咗
咁又真係唔一定要放圖既，見你實牙實齒講到dm問過，又話有得買，先問你放上嚟睇下姐

其實樓上都有清話你係admin啦，係度扮野mon post，咁你無dm圖都好正常，明既

Sor囉，我唔應該追問你

其實係香港捐都得啦，都唔知送中做乜鳩

屌講到而家我都仲係未知Jeremy fc究竟派d嘢有幾濕鳩
睇ig d周邊都幾靚但冇標價
有冇人可以圖連價錢放上嚟？

神教多金主就真，諗下送親d禮物都係有牌子，又戒指又耳環，最近果次活動頭十名先有福利，好似話神徒仲多過姜糖，仲有東華買咗成圍呢

Lm

課左二千銀果個
放上嚟啦
想睇呀
記住標埋價喎

依家連星2仔仔都有生日會

係啊 冇做慈善捐款，但佢地有去做義工喎

不過你先入為主覺得人地cap水，FC派埋錢俾人追星你都覺得人地cap水啦，畢竟你覺得一個fans起碼都出2000，FC係你眼中一定好rich嘅

我記得周邊全套加九折好似200-300左右

一打唔使找
係比話人賺廿萬果條戇鳩的

淨係佢地唔俾少應援嘅人買牌已經夠奇怪，買個牌姐，法寶咩

佢箍完都唔去搞時間耐咗就會愈黎愈難搞，睇黎viu冇俾錢請人幫佢

每次聽到佢同frankie唱歌就覺得佢地影衰Mirror 點解可以成年都咁難聽無進步

Dancer唱歌 注定坎坷

班仔入面邊個真係可以有料單飛？？？跳唱要ok要有綜藝感有口才

200-300？咁抵
可唔可以講下有d咩呀

但拍mg又要有牌既人優先喎

廿萬撚
做咩笠水呀
等撚左你成日等你放圖放價錢上嚟喎

牌唔係fc / admin提供？ 原來要自己買

其實ig有
totebag、小卡簿、長毛巾、zip bag、A3 Poster、A4 file、明信片 (一set三張)

我知道有啲仔嘅牌可以向fc買，亦都可以借，我借過，完咗表演還返比admin就ok

最近Mirror入面有無人放假去旅行?
邊個成員的 IG story靜到飛起?

Fc都有提供，不過初頭開拍果個月，fc內定咗人選去，就話係有買牌既優先

睇咗有好多野喎，都幾靚，200-300都抵啦
咁抵都要屌

啊半脫粉admin大大，你話無去生日會無集資買嘢，仲激動過去咗嘅unicorn
其實啲應援物睇fc IG已經有曬，幾百蚊一套
咁係咪設計得個圖靚，去淘佬整張postcard就會貴過人哋其他fc整嘅公仔 PB 衫先？人哋生日會都係賣幾舊水，你當鏡粉無自己去淘佬整過濕鳩嘢？
仲有賣應援物同集資禮物係分開收錢㗎，生日會出場費都係要另外錢㗎，三樣加埋唔洗課金一兩千？
你係都要堅持fc無cap水，咁我無嘢好講，反正大家有眼睇，一講出明細就話驚Jeremy身價比人睇到，仲緊張過有出錢嘅人，既然大大你話cap咗嘅水會用返係後邊應援上，我都希望係咁
準備出去發夢，街上見

見AK點名多謝post埋兩位Admin相，唔知老母會唔會好傷心？

唔好咁嬲喇，可能整嘅量少成本比較貴卦，星座燃fc無喇喇出咗出道一周年set最貴都賣$450喇，都係Jeremy 果D野咁上下！反而姜仔fc一周年玩遊戲有禮物送，希望各admin大大以後有錢嘅咪嘔返啲出嚟整下小禮物送比啲fans氹下大家等大家開心下囉

你成日拎其他人FC有公仔有PB黎比較做乜啫
係咪你自己預設咗去得生日會就要有呢啲嘢？
都有好多其他成員嘅生日會係無公仔無PB都係咁上下價架喎

點解老母無啦啦唔做Admin
明明之前擊退左大汗汗轉會
依家自己都脫埋

BTW原來老闆有follow曬班Admin

外人見到都覺得傷心
點名多謝兩個咋

睇嚟老母都幾黑老闆憎 個谷啲說話

見你追擊咁耐，其他fc提都無提
喺咪私怨，有花生食
上面出聲話無集資去到Jeremy生日會
十個唔知有無一個手足集資le
贊成公開條數，還你公道！
查實你究竟集咗幾多,比啲過數圖泥睇吓la
我會好似藍屍咁盲撐你架
其他FC有送衫？送公仔？送大禮咩？
果啲唔洗比錢架？唔喺集資架？
睇黎我去左平行時空，窮_無錢去生日會
下次有呢啲免費禮物叫埋我去拎la
帶契細佬

咁其實佢想多謝admin 做咗成年
又真係唔應該少咗一個

廿萬撚講到而家都仲係淨係識屈人係admin
叫你放圖放價錢上嚟講撚左咁多次都仲係冇
嗱 愈嚟愈多人睇你唔順眼開始出聲喇
係咪好撚多個Jeremy fc admin呀？
快d笠水啦 夢遊點半開始 頂多半個鐘就夠嫁喇

AK點名「最強FC組合」
所以唔夠強就......

得一個呀媽
估唔到老母退埋gp明明之前咁多野講 仲日日比人媽媽早晨咁開心

買埋防曬送到去機場俾老闆 最後都要退gp

大汗汗以前係生粉？
頂！個名好L核突

呢一年啲衰嘢全部佢出嚟擋
有咩事另外兩個都潛哂水
最後都係落得呢個下場

最強私追生粉喎
係Story成日屌生粉媽媽嫁
互鬧過幾次

俾媽媽屌到轉會

老闆講左啲乜？
想知

其實三個admin都有去
不過另外兩個邊夠膽講
咪由得老母自己死

做人低調啲好
不過生粉媽同大汗汗最愛曬命

低調最緊要
做唔做到嘢大家有眼睇啦
唔洗下下好似老母咁四圍搶風頭嘅

可以生粉媽都過檔了

可能生粉媽都過檔了

又真係慘咗啲

好似係A字admin過tank到先

上次記招見佢拎住tank個牌四圍走

Ak tank咁老友
過檔可能ak都唔介意

個日無ak呀麻

話佢比人迫走，不如話佢百搭，佢話轉就轉，究竟有幾愛粒星

有咩事老母出嚟擋，比人唱到個朵都臭哂，依家仲走埋，但係其餘果兩個到依刻仲龜縮，用完老母就放棄佢，睇住佢死，佢地緊係心唸:正啦，以後無人搶風頭

老母平時都幫AK 擋撚晒D 野

咁又係
見佢都追咁多唔同星
之前以為佢好愛ak

愛有好多種嘅

好慘
有啲同情

大汗汗鍾意粒星同佢互動，尋求愛多過欣賞粒星囉，成日自己ff，去到邊都黑其他粉憎，正常極有限

同唔同情就唔夠膽講，始終唔知內情。不過表面睇，老母係慘，話哂出過力，依家就好似係比人利用完，付出過嘅野無哂，而當日戰友就自己暗爽，咪話唔傷。

大汗汗 冷汗汗

都好同情跪求老母快撚d番去生粉團爭番風頭最慘一定係condom老母

A字admin 係tank跳舞學生黎....
ak tank咁熟 人地ak生日會請tank黎 依家去撐場面唔覺有咩問題
連登真係好撚多是非精

悲慘世界女主角
大家都唔知內情 但其實事出必有因啦

老母趕走幾多人又唔講

講真AK之前機場私追單野幫老母幫到出哂面係咪老母唔知點同AK鬧交定做錯事搞到宜家咁呀

曬命唔止一兩次本身都幾可憐佢但係諗返佢四圍曬命就覺得呢個老母不了個性格好閪好假

老母乜都衝出黎就預撚左啦

咁大逆轉 你話唔係鬧交/做錯野 都冇人信啦

個老母自己咁撚高調 有今日都抵死唔抵可憐啦

乜撚野時勢個個出哂去發夢仲嘻嘻哈哈

屌又嚟！你地會點揀？

媽媽臨離開生粉谷有無講咩嘢？
真係好難想像佢會走

有去 係helper
退曬所有tg group

你哋加油
See u all

唔知點解你一講helper
我就諗起花組谷個藍絲 helper

衰嘢就唔好講啦清
不鳥

其實佢唔係quit左唔做admin一段時間啦咩
咁AK唔提佢都係意料中事啦

話哂都幫咗一年
Ak都幾無情無義

咁就真係想知 老母究竟做左啲乜事

見佢其實都做左唔少嘢 真心會hurt

都係要睇吓老母做錯D咩啦
話唔定佢踩人哋D底線AK先咁

我認真想問要個公仔來做咩? 帶出街玩?

通常唔做admin係唔係代表唔再支持個仔，唔會再出活動呀? 有冇人會做普通粉繼續支持?

通常都係啦
手握重權喎 落翻尼通常都係有D原因

如果做錯野就做幾多好野都冇用

咁呢個都係一個氣度問題
做咗一年

唔可能多謝都冇句（但又多謝其餘兩個）

除非佢之前乜都唔做

AK生日會有揀歌唱俾佢自己阿媽聽都叫孝順呀 咁孝順好難會無情無義

做野值得比人讚自然有人讚賞睇嚟老母闖禍再博同情咁

[member]上面有人都話老母份人又閪又假對住佢好難有氣度喎
我又唔信私下多謝都冇句
老母個朵一直都咁臭大家都知
我覺得AK似忍左好撚耐囉［/member]

擺明ak忍左好耐啦 唔係點會專登唔提老母名

咪係囉 成班人冇左老母係個谷度喊苦喊忽
而家追AK定追老母呀

今朝d人仲喺度老母早晨
係咪仲未知佢quit咗group

好撚煩追星要追埋admin

Mirror飯圈定律

咁人地個post講明係多謝admin,一陣佢提老母又會比人話第2樣野姐，甚至老母又會比人話退左admin仲搶風頭🙈🙈🙈所以其實點做都會有人覺得有問題

AK應該唔會就咁就無情無義, 我都相信應該發生咗啲野可能佢都覺得老母唔啱！唔係唔會出晒面Po完story又係谷入邊叫人稱讚兩位Admin⋯⋯擺到明做比老母睇！

究竟追星追埋admin係做乜鳩

抽到拍mg又易啲
抽乜都易 多福利 又可以唔洗早排 就咁打尖就得

admin咪又係揾人排

其實出咩款賣幾錢都唔緊要啦，神徒都會搶住埋單。呢套起碼有誠意過生日果堆產品講真

清你曲到圓

準備下一次豆腐渣

好撚貴

笑咗

岩岩睇到契仔FC兩個admin都有去生日會

學啲人講，係咪想過檔ak做admin呀

我見過兩個仔單字燈牌賣$50

吓?咁點解神教個盧字賣$80?!究竟係班admin大大唔識淘寶定有心cap水
賺埋賺埋咁多佢哋究竟係攞嚟做乜鳩,又唔覺得佢哋有俾過啲咩免費嘢fans,啲嘢通常都係fans自費送俾其他人

定係想合併搞？

老母話唔做admin個時 ak都無出嚟話多謝過佢
但老母之後都繼續出活動 去生日會
到ak之後剩係多謝另外兩個 老母先退哂谷
咁係咪生日會前就唔似嘈過

仲要老母quit group 後
有生粉出咗個喊gif
ak即覆："有需要這樣嗎" 同 "呢件事有咩值得喊" 雖然加咗emoji

Ak講到出哂面都幾核突

男人老狗咁撚小氣,閪茶撚不了

吓！AK真係咁樣講？媽媽無功都有勞吖，做個星（雖然唔紅)要有星嘅品喎！唔怪之得媽媽咁傷心
咁鬼小器，閪茶我都不了

明顯講笑啦嘛係有個生粉send咗張佢參賽時喊嘅gif出黎 咁好明顯佢就係想答即使老母離開都唔使喊到咁呀 不嬲ak都係咁開玩笑 鳩鳩下

係直接講
講笑嘅話解釋唔到老母點解要咁傷心喎
Ak仲要unfollow埋佢

你唔講都唔覺ak unfollow左老母

本來都ok AK, 不過宜家真係減哂分！咁對fans! 就算點錯都唔駛咁...

Unfollow 埋 咁快手
老母究竟做錯乜先搞到Ak咁
以後冇人送防曬俾佢

佢都走好多粉

仲有兩個最強後盾會送㗎嘛

發生咩事都唔知使咁使噉急踩人無情無義啊，夾埋一齊嚟嘅？

成個mirror好似得姜濤冇點走

但成團mirror都走緊粉

被查身分證後ig follower節節上升

係啊
呢度全部老母打手嚟

沒有暴徒 之有姜濤

文宣都有佢份 好難唔升

我又覺得一定係有事發生先會咁，ak不嬲係義氣仔女，好保護兄弟同好錫粉絲，所以應該係老母做左d野，可能唔係d添，係做左好多野令ak頂唔順先咁樣

認同+1

擺撚到明啦 講到口臭
仲有堆老母打手

咁我信ak多啲

無論老母做錯啲咩
Ak作為藝人 咁樣公開講都係核突
只係一個賤定兩個都賤咁解

明明佢就係大陸姜分分鐘藍嘅
Mirror好似得edan因ton星座撚同lokman黃?
其他講下rip算咩

契仔admin 其中一個都係閪茶撚到走粉過去炸嘛

ak一唔鍾意個粉絲就可以即刻好絕情 老母已經唔係第一個

More

Lm 邊個

留名

竟然？

你係新FC?

點解追親星都咁有錢

有無link

知情人士

又有因ton新fc admin
但舊fc都算有心喎咁重本慶生
俾我係新fc都嬲阿 唔怪得人地

有

送啲散件禮物要咁樣post出嚟咩但係

我都覺得係，不過聽聞好多生粉私信問候老母，替老母不值，而老母亦都冇透露半句點解落得如此下場！有啲生粉話老母自己都唔知發生咩事！
總之就家家有本啦⋯⋯但係我仍然覺得一隻手拍唔響嘅道理

不過admin又無受薪，理論上係義務工作，做左啲咩錯事都始終義務幫左一年，如此下場顯得AK好狠心

狠心定係假情假義係咁講多謝辛苦哂好AK不嬲好直有個句講個句

如果走韓站風既話 又真係件件出
佢以前都明顯係追開韓星 D風格有啲似站姐

但重點係
Admin既嘢
我地依D花生友真係識條毛咩

都係果句啦
LM等知情人士爆真相

可能老母真係衰得大大獲

跟官咁耐點都知官姓咩嘅 如果唔係大單野都唔會咁狠心 繼續留名等知情人爆料

好無聊,咁做係想搏咩

乜而家興追星追到貼錢瘟仔咁樣
果然神徒蛋白粉如出一轍

清你以家先知？做鏡粉就係咁
我呢d窮撚，無咩事都係出去j返天琦BB

你啱

Admin真係唔易做架,要好多心力,所以個個都唔想負責人,想玩架咋,所以好多人唔做admin轉私追,又可以轉會,周圍同其他唔同仔仔玩

負責任

說真的嗎？不過George點都靚仔過Stanley嘅😂

佢本身已經係姜糖轉會星座撚

唔怪之得成日唔見人 真係唔知佢本身係姜糖

化妝遮左黑眼圈有d edc feel
不過你話同ak比 有粉絲濾鏡就另計啦

好羡幕error首新歌好好聽 又日日電視播
Mirror已經成個月冇活動 冇曬聲氣
正式收皮

拍造星2又要練習應該好忙
但對於fans嚟講真係完全冇嘢睇
都不奢求開live
學之前error咁拍每日一問得唔得

記得舊年第一眼見到AK同今年第一眼見George嘅感覺，我買AK！雖然嗰陣覺得AK靚得嚟好MK但起碼都會覺得咦呢個男仔幾靚仔喎，可能George唔係我杯茶未去到有呢種感覺（對我來講OOKK)

下次活動係幾時？
係咪schedule都無咁慘烈

Viutv你係逼唔到我走粉去造星二班仔度

每日一問 都講撚左成年 都唔使有期望啦
Mirror d嘢不嬲都係要keep住有人鬧鬧鬧先有可能會做

唔走粉 直接脫粉啦
走去星二仔咪又係一樣比viu折磨

error首新歌真係好聽 如果mirror有佢地個班底作歌作詞就好 唔使再係cm同11

Mirror新歌應該又係跳唱,其實都想聽下情歌
有時k歌先入到屋

佢唔係Mirror人

11月都黎 究竟幾時出新歌

Sor , 攪錯咗， 自刮十下

想聽mirror快歌多啲
情歌留番小分隊或者solo啦
咁大堆頭唱情歌
每人唱得一兩句感情好難投入

屌啲unit講撚左成年都未出
On9
可能連錄都未錄

好大機會

唔係錄好左
排緊舞咩

unit歌喎唔係團歌

咩都好 都係有排等

隻碟等到解散都未出

是但啦都單飛緊啦
咪等12個人單飛完先出

可能出左姜濤同契仔個隻先

有冇人知40強度邊十個淨低呀

出夠4隻歌就出ep
男團 咩黎架 單飛算啦

Ak終於講點解日日都要媽媽早晨

好心做星唔好做得咁核突啦

咩事閪茶突然話老母搞佢屋企
利申 無入閪茶Group

佢只係話唔鐘意攪到屋企人，根本都唔係話老母

AK做到咁出面，好撚小氣，講啲嘢有骨咁
雖然我都唔鍾意老母，但話曬老母都幫佢做咗一年嘢，我係老母都會幾心寒
琴日AK仲喺谷到r按摩器又話太貴負擔唔起，好快生粉就會送一打俾佢

上次唔係已經R過按摩器啦咩？媽媽竟然冇送比佢？

肯定之前吵大鑊啦唔係都唔使咁mean!

最初睇你第一句仲俾咗個like你以為你都認同日日係咁媽媽早晨媽到你煩！但係第二句又唔知點解見到你反AK，收都收唔切

哇 R禮物柒到出哂面

咪係囉，就算係谷講都怪啦？
追ak定追老母呀？使唔使幫佢cut埋gif整埋sticker?

ak終於講出口話個group係佢而唔係屬於老母
啲人咁鍾意老母直接開個老母group啦

Flor粉呀 佢地幫佢改左名架啦

好撚精彩喎有無人追緊AK個谷

求圖

咁AK又有道理喎

有冇人知老母做咗乜 搞到同Ak反面
好多花生 Ak 講埋出口佢唔喺group

男人老狗 咁撚小家

其實你係咪老母真身呀？

係有d似係咪要係度叫媽媽早晨

同你講聲媽媽早晨喇 唔好嬲

笑到仆街

講左咁耐圖都冇張,個個都係ak group咩,求圖please

AK grp 唔入都睇到

其實完全冇料都可以陰啲陰啲反ak嗰幾位點解咁大仇口呀，咩事都唔知就入晒ak數，好多page咯喎，個個心痛个老母到呢，同佢有親？做一年admin大晒？噉viutv cut劉美君算唔算無情無義啊？成個post冇啲有營養嘅話，都係來來回回喺度鬧鏡仔，癡l線

無追po
但个你老母

sor咯，語音輸入出錯啩

根本嗰幾個就係唔係都反AK 自己又冇入谷唔知頭唔知路如果我係粒星嘅話都煩啦日日喺度媽媽早晨
不過我都覺得似老母去搞鳩人哋屋企人 如果唔係AK唔似會咁無情無義

其實都係有人叫ak叫自己真阿媽入羣，之後ak話唔會，因為最怕其他人搞佢屋企人，點解會聯想成咁

清，你似乎知道啲內情喎
再講多啲俾大家知啦

出道一週年都無活動？

Ching 你睇埋先啦
最後佢係有直接話生粉老母都唔喺group
做咩要同佢講早晨 係就dm佢

咁ak又講得無錯喎，都唔係谷，仲講咩？
日日係咁叫媽媽早晨都on9
以家追老母定追ak呀？

咁點都唔會係老母搞佢屋企人丫嘛，真係唔明白...

認同，ak講得岩喎，點會同啲唔喺谷嘅人講早晨丫

彈出彈入改過個名再入唔得咩？

12月有新歌同簽唱會,聽住先

之前話12月出新碟
而家變出新歌
花蛆好嘢！

等睇2020年都未出到
花姐好耶

點會無可能
你諗下以ak份人咁義氣仔女
之前太陽油 ak 出晒聲護住老母
點解會依家做到咁盡
一定係老母做咗咩不可饒恕嘅事
咪護主啦

其實又岩喎，想當年第一屆admin就算點樣做唔到野，ak都好似無咁樣出過聲，之後比老母上哂位，仲有太陽油事件，前admin屌哂鬼，ak都只係出嚟護住老母，話自己做得唔好，亦無話前admin嘈嘈閉

咁究竟有冇人可以share佢做左d咩

依個話題講左幾日，跪求知情人士

做唔切大碟?
出寫真頂住檔先唔知係咪又玩boxset呢
年尾輕鬆又掠一筆

可能出12款賣
Fatfat

有簽唱會咪可以見到久違嘅通宵排隊
viu又可以大賺一筆

睇mirror寫真訪問條片 得ak lokman Ian kt講嘢 其他成員企係後面好似做background咁

真無好唔中意stanley有無人圍下爐，見到佢造星2係咁話人唱歌唔好就閔，宜家佢唱得好好咩？又唔明廣告有佢都無edan,Jeremy 明明fans就少過人

Mon咗幾日post 真係好想知媽媽同ak咩事

似係咁啦 跟手又簽唱會 又夜排做勢

有啲款會唔會得好少人買

如果係的話 有冇人買星座撚個款

藍絲admin會唔會因為政見不合買其他人嘅

最嬲係叫lung Chan 咁樣玩野表演
但最後禁佢紅燈個個又係佢

好想知道造星2話一開波已經foul咗兩個鏡仔係咪星座燃同因ton

你唔記得星座撚另一個名咩

聽到阿龍咁講覺得佢好撚慘
畀人洗左鑊甘仲要屌左鑊甘

屌係喎

大表哥?

正確

姜仔今日story同花姐玩得好開心喎

Wow 私追追到被粒星po上story 威威
姜仔係咪鼓勵私追
去啦姜糖！！以後一見到story就衝 就可以影相 唔洗被viu撚狗咁撚 比888影一張

私生萬歲

屌姜仔咁like vicky都知佢鍾意私生，多次貼私生堂，普通姜糖收晒皮啦

又撟手又盛 收皮啦抽水呀嬸

個啊嬸自我感覺極好
姐LUN佢都私追得咁誇張，都有得橋手仔
有前科嫁啦
唔駛湊仔 (除左迫仔唱歌彈琴呃LIKE
唔駛做野

可能24小時跟蹤姜生

果兩個學生都出名私追
又上過台玩遊戲
仲有其他唔係好認得

梗係知咩事 人地po過姜仔喺樓上做訪問 佢就坐喺樓下好想知佢係咪收買咗viu啲人放料 屌

日日九展等又追車唔通話你知咩

唔止私追 通排都有佢地份
乜野學生咁鬼得閒 隨時去得追 我都想唔洗撈去佢地嗰到讀書

可能直接係屋企樓下等

又係海哥放風？
放啲過嚟吖

學生都咁有錢
點解人讀書我讀書 我無錢追星

花蛆上次都話好多人喺姜仔樓下等 佢地係咪日日夜夜喺到等 出門口就跟

放埋比我 海哥

班私生被姜仔貼堂 高興都嚟唔切啦

佢好巨型，會反現唔到？

發現

跪求V大嬸同學生妹教我如何收風
定要學潛水艇同海哥做friend

你一係試下寶姐

聽聞寶姐只會對一個粉
恭恭敬敬

識野係咪送桃又開乜鬼野館嗰個
我下次送兩個大西瓜比西寶先

西瓜西啲定西寶西啲？

vicky係咪即係大汗汗個私追fd?

嘩屌 終於有人講佢
煩撚到 個個谷都見佢出聲
唔知以為佢viu代言人

因TON FC新出一週年應援包好柒

追星要有錢有時間
兩樣我都冇

仲未知邊個添

好幸福啊！

人地搶埋肥仔fc黎做 係人都知佢想借肥仔r飛啊嗰啲著數
似係大把錢洗唔曬嘅寂寞富婆 搞埋曬啲無聊野 喺tg又認屎認屁誇撚到爆 但班糖又爭住吹奏佢 屌

你有你屌，佢有佢繼續追，反正粒仔鐘意呀，吹咩
咁撚樣post story，即係贊成自己粉私追啦
清你唔羨慕得咁多，成班好似唔撚洗做，隨時準備私追

最緊要粒仔認得自己

More
清可唔可以比多d提示呀

見到d價錢
D野好撚肉酸呀

咁點解寶姐要對住佢恭恭敬敬？
佢做過d咩？

姜公館話事人 不過仲唔知嘅 ching如果你喺tg的話最煩膠嗰個就係佢
西寶同佢攬頭攬頸 可能friend底
等我同西寶friend咗再fc 下

你好口臭呀

唔講設計
Photos Book

笑死

呢粒糖可以將西寶冰山劈開，睇黎都好勁
好想知佢做咗咩咁得西寶歡心

佢咁勁連肥仔admin都搶埋黎做

因ton呢啲係不嬲都柒,神教係越做越柒
以前啲應援其實高質嗰喎

下，蛋白個種柒，神教拍馬都未追得上

未追上但唔代表佢哋唔係都係越做越柒

有冇圖 想睇有幾柒 冇入蛋白tg

偷入???????????? 有位坐??
有乜人可以帶入噉勁?

個場咁大唔會坐得爆喇

有個fc攞住手幅偷入先好笑

唔夠廣告客!
什麼員工可以帶人入?

後來有位所以畀fans入場

邊個? 都唔係偷，係明入了。

忍唔住留言
因ton應援包本photoS book同月曆個cover似足microsoft word啲proposal template

佢同V大嬸唔同

不推文呀屌

勁過V好多
姜濤肥仔代言人
乜9都關佢事

最出色係個封面有造星2黑眼圈份

Got it! Hahahhaa.... thanks

Admin大大mon po mon得好緊
PhotoS Book已經改返做Photo Book

hi alton admin
幾時改埋唔用proposal template?

花老母叫大家支持契仔同姜濤兩位候選樂壇新人 係咪正式宣佈佢地單飛啦

其實可能真係喎 宜加叫人支持定
造星2完咗可以直接加2個入去頂佢地個位

係唔係用返上次開多左果個:
[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(20）

係 唔開新住
估唔到咁快爆